{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Introducci\u00f3","text":"<p>Aquesta documentaci\u00f3 recull les funcionalitats pr\u00f2pies de CiviCRM com tamb\u00e9 les implementades a mida i necess\u00e0ries per reflectir els processos relacionats amb la gesti\u00f3 de les diferents entitats del sector social dels Jesu\u00eftes de Catalunya.</p>"},{"location":"#una-mica-dhistoria","title":"Una mica d'hist\u00f2ria","text":"<p>A mitjans del 2012 la Fundaci\u00f3 Migra Studium comen\u00e7a la implementaci\u00f3 d'una eina per a millorar la seva gesti\u00f3 interna que s'articulava en aquell moment amb el suport de diferents bases de dades i documents. De les diferents opcions estudiades, finalment s'opta per apostar per CiviCRM.</p> <p>A inicis de 2013 la implementaci\u00f3 de CiviCRM a Migra Studium ja \u00e9s una realitat. Al mateix temps tant la Fundaci\u00f3 Salut Alta com la Fundaci\u00f3 La Vinya i la Fundaci\u00f3 Carles Blanch inicien el mateix proc\u00e9s per comen\u00e7ar a utilitzar una eina per a la gesti\u00f3 dels seus contactes. Donada la conflu\u00e8ncia de les quatre entitats per implementar aquest tipus d'eina i les necessitats comunes requerides s'opta per fer una implantaci\u00f3 compartida per tal d'optimitzar esfor\u00e7os, recursos i sinergies.</p> <p>El juny de 2013 s'inicia el projecte conjunt i a partir de finals d'octubre del mateix any ja es comen\u00e7a a implementar en les diferents fundacions.</p>"},{"location":"adults/","title":"M\u00f2dul adults","text":""},{"location":"adults/activitats/","title":"Activitats","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a CiviCRM &gt; Activitats.</p>"},{"location":"adults/contactes/","title":"Contactes","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a CiviCRM &gt; Contactes.</p>"},{"location":"adults/contactes/#persones","title":"Persones","text":"<ul> <li>Adult: * persona adulta participant directa o indirecta dels diferents programes de l'entitat.</li> </ul> <p>* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"adults/contactes/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":"<p>Vegeu m\u00e9s camps personalitzats dels contactes a CiviCRM &gt; Contactes &gt; Camps personalitzats.</p>"},{"location":"adults/parella-linguistica/relacions/","title":"Relacions","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a CiviCRM &gt; Relacions.</p> <p>Definirem un seguit de relacions que ens permetran establir les diverses connexions entre els diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.</p>"},{"location":"adults/parella-linguistica/relacions/#relacio-de-parella-linguistica","title":"Relaci\u00f3 de parella ling\u00fc\u00edstica","text":"<ul> <li>Contacte A: Voluntari</li> <li>Contacte B: Adult</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s parella ling\u00fc\u00edstica de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s parella ling\u00fc\u00edstica de</li> </ul>"},{"location":"atencio-social/activitats/","title":"Activitats","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a CiviCRM &gt; Activitats.</p> <ul> <li>Entrega de bens - per exemple per registrar l'entrega d'una tauleta, material escolar, roba, ...</li> </ul>"},{"location":"banc-aliments/definicio/","title":"Banc d'aliments - Definici\u00f3","text":""},{"location":"banc-aliments/definicio/#tipus-de-contactes","title":"Tipus de contactes","text":"<p>El m\u00f2dul Banc d'Aliments implica als seg\u00fcents 3 tipus de contacte:</p> <ul> <li>Organitzaci\u00f3: com a receptora de derivacions del banc d'aliments.</li> <li>Adult: com a beneficiari de la derivaci\u00f3 del banc d'aliments.</li> <li>Professional com a treballador social de refer\u00e8ncia responsable de la derivaci\u00f3 al banc d'aliments.</li> </ul>"},{"location":"banc-aliments/definicio/#relacions","title":"Relacions","text":"<p>Les derivacions del banc d'aliments queden definides pel seg\u00fcent tipus de relaci\u00f3 que permet establir la vinculaci\u00f3 entre l'adult beneficiari i l'organitzaci\u00f3 que gestiona la derivaci\u00f3.</p>"},{"location":"banc-aliments/definicio/#relacio-de-derivacio-daliments","title":"Relaci\u00f3 de derivaci\u00f3 d'aliments","text":"<ul> <li>Contacte A: Adult</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: t\u00e9 una derivaci\u00f3 d'aliments a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: rep una derivaci\u00f3 d'aliments de</li> <li>Conjunt de camps personalizats: Derivaci\u00f3 banc d'aliments</li> </ul>"},{"location":"banc-aliments/definicio/#relacio-de-derivacio-de-targeta-moneder","title":"Relaci\u00f3 de derivaci\u00f3 de targeta moneder","text":"<ul> <li>Contacte A: Adult</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: t\u00e9 una derivaci\u00f3 de targeta moneder a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: rep una derivaci\u00f3 de targeta moneder de</li> <li>Conjunt de camps personalizats: Derivaci\u00f3 banc d'aliments</li> </ul>"},{"location":"banc-aliments/definicio/#conjunts-de-camps-personalitzats","title":"Conjunts de camps personalitzats","text":""},{"location":"banc-aliments/definicio/#derivacio-banc-daliments","title":"Derivaci\u00f3 banc d'aliments","text":"Camp Descripci\u00f3 Tipus de camp Adults Nombre d'adults a la llar Num\u00e8ric Menors de 17 a 3 anys Nombre de menors a la llar majors de 3 anys Num\u00e8ric Menors de 3 anys Nombre de menors de 3 anys de la llar Num\u00e8ric Nombre de persones a la llar Correspon a la suma d'adults, menors de 17 a 3 anys i menors de 3 anys de la llar Num\u00e8ric Treballador social Treballadora que fa la derivaci\u00f3 Contacte de refer\u00e8ncia(de tipus Professional) Recollides previstes Nombre de recollides previstes durant la derivaci\u00f3 Num\u00e8ric"},{"location":"banc-aliments/definicio/#activitats","title":"Activitats","text":""},{"location":"banc-aliments/definicio/#adult-recollida-daliments","title":"[Adult] Recollida d'aliments","text":"<p>S'efectua la recollida d'aliments on el contacte de l'activitat correspon al titular de la corresponent derivaci\u00f3 del Banc d'Aliments.</p> <p>Conjunt de camps personalitzats: Recollida d'aliments/targeta</p>"},{"location":"banc-aliments/definicio/#adult-recollida-targeta-moneder","title":"[Adult] Recollida targeta moneder","text":"<p>S'efectua la recollida de la targeta moneder on el contacte de l'activitat correspon al titular de la corresponent derivaci\u00f3 del Banc d'Aliments.</p> <p>Conjunt de camps personalitzats: Recollida d'aliments/targeta</p>"},{"location":"banc-aliments/definicio/#conjunt-de-camps-personalitzats","title":"Conjunt de camps personalitzats","text":""},{"location":"banc-aliments/definicio/#recollida-dalimentstargeta","title":"Recollida d'aliments/targeta","text":"Camp Descripci\u00f3 Tipus de camp Centre que deriva Organitzaci\u00f3 responsable de la derivaci\u00f3 del Banc d'Aliments. Contacte de refer\u00e8ncia(de tipus Organitzaci\u00f3)"},{"location":"captacio-de-fons/conceptes-clau/","title":"Conceptes clau","text":""},{"location":"captacio-de-fons/conceptes-clau/#tipus-financers","title":"Tipus financers","text":"<p>Vegeu informaci\u00f3 sobre els tipus financers a CiviCRM - Guia de l'usuari &gt; Contribucions &gt; Conceptes claus i configuracions.</p> <ul> <li>Donatius</li> <li>Quotes de pertinences</li> <li>Donatius en esp\u00e8cie</li> </ul>"},{"location":"captacio-de-fons/conceptes-clau/#estats-de-contribucio","title":"Estats de contribuci\u00f3","text":"<p>Vegeu informaci\u00f3 sobre els estats de contribuci\u00f3 a CiviCRM &gt; Contribucions.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/conceptes-clau/#metodes-de-pagament","title":"M\u00e8todes de pagament","text":"<p>Vegeu informaci\u00f3 sobre els m\u00e8todes de pagament a CiviCRM &gt; Contribucions.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/","title":"Guia d'\u00fas","text":""},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#gestio-de-socis-i-contribucions-recurrents","title":"Gesti\u00f3 de socis i contribucions recurrents","text":"<p>Nota</p> <p>En un futur no gaire lluny\u00e0 es t\u00e9 previst automatitzar alguns dels processos de gesti\u00f3 de socis i contribucions de tal manera que definint una pertinen\u00e7a de tipus soci amb un import peri\u00f2dic associat es vagin generant peri\u00f2dicament les seves respectives contribucions i incl\u00fas es puguin generar els fitxers de domiciliaci\u00f3 per poder enviar al banc.</p> <p>Quan no es disposa d'un sistema integrat de gesti\u00f3 de contribucions recurrents, com per exemple les domiciliacions dels socis de l'entitat, i es desitja mantenir dins del CRM el registre de contribucions, fer el manteniment manual d'aquest registre de contribucions es pot convertir en una tasca tediosa.</p> <p>Per aix\u00f2 el CiviCRM ofereix algunes eines que ens poden ajudar a facilitar aquesta gesti\u00f3. A continuaci\u00f3 descriurem alguns dels processos previstos per a la gesti\u00f3 de socis i contribucions recurrents.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#alta-de-socis-nous","title":"Alta de socis nous","text":"<p>Els socis es defineixen al CiviCRM mitjan\u00e7ant les pertinences.</p> <p>Info</p> <p>Quan avancem en l'automatitzaci\u00f3 de les domiciliacions definirem amb m\u00e9s precisi\u00f3 les pertinences. Per ara nom\u00e9s ens hem de preocupar de crear-les i cancel\u00b7lar-les quan s'escaigui per reflectir l'estat dels socis (actual i hist\u00f2ric) de l'entitat.</p> <p>L'alta de socis nous es pot produir per dues vies:</p> <ul> <li>En l\u00ednia per la qual \u00e9s el mateix soci que mitjan\u00e7ant el formulari de la web es dona d'alta i es genera un registre al CRM amb la seva corresponent pertinen\u00e7a.</li> </ul> <p>Atenci\u00f3</p> <p>Actualment quan un soci es dona d'alta a trav\u00e9s de la web es crea un contacte al CRM amb les seves dades i una contribuci\u00f3 amb estat pendent i tipus financer corresponent. Cal afegir manualment la pertinen\u00e7a com a soci de l'entitat.</p> <ul> <li>Manual per la qual es crea el contacte en el CRM directament i se li afegeix la pertinen\u00e7a com a soci.</li> </ul>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#revisio-de-contactes-duplicats","title":"Revisi\u00f3 de contactes duplicats","text":"<p>Quan es produeix una alta de soci a trav\u00e9s d'un formulari de la web el CRM sempre genera un contacte nou amb l'\u00e0nim de no trepitjar mai cap dada existent al CRM i delegant en una posterior revisi\u00f3 la verificaci\u00f3 de les dades introdu\u00efdes i la possible combinaci\u00f3 de contactes duplicats quan es doni el cas.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#baixa-de-socis","title":"Baixa de socis","text":"<p>PENDENT DE DOCUMENTAR</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#generacio-de-contribucions-anuals-de-socis","title":"Generaci\u00f3 de contribucions anuals de socis","text":""},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#manual","title":"Manual","text":"<p>Si volem generar una contribuci\u00f3 corresponent a la quota de soci d'un contacte hem d'afegir una contribuci\u00f3 amb tipus financer corresponent, definir la data de recepci\u00f3 prevista, l'import de la contribuci\u00f3 en q\u00fcesti\u00f3 i el m\u00e8tode de pagament corresponent a la vegada que definirem l'estat de la contribuci\u00f3 actual b\u00e9 sigui 'Pendent' o b\u00e9 'Completat'.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#en-lots","title":"En lots","text":"<p>Per tal d'agilitzar l'entrada de les contribucions recurrents vinculades als socis ens podem valer de l'eina d'Importaci\u00f3 de contribucions que ens proporciona el CiviCRM.</p> <p>D'aquesta manera podem introduir d'una tacada totes les contribucions previstes per un any dels socis actuals (com a pendents) per posteriorment poder anar actualitzant el seu estat com a completat a mesura que anem rebent els pagaments corresponents.</p> <p>Per importar les contribucions ens caldr\u00e0 un fitxer CSV amb les seg\u00fcents columnes:</p> <ul> <li>Identificador del contacte</li> <li>Import total</li> <li>Data de recepci\u00f3 - format <code>dd-mm-YYYY</code> o <code>dd/mm/YYYY</code> (en la importaci\u00f3 posterior caldr\u00e0 especificar el format escollit)</li> <li>Estat de la contribuci\u00f3 - valors possibles: <code>Completed</code> i <code>Pending</code></li> <li>Tipus financer - valor per defecte: El tipus financer corresponent tal com apareix al CRM</li> <li>M\u00e8tode de pagament - valor per defecte: El nom del m\u00e8tode de pagament corresponent (normalment de tipus domiciliaci\u00f3) tal com apareix al CRM</li> <li>\u00c9s un pagament diferit - valor per defecte: <code>1</code> (s\u00ed)</li> </ul> <p>Un cop tinguem el fitxer CSV amb les contribucions a importar ja podrem procedir amb la importaci\u00f3 accedint-hi des del men\u00fa Contribucions &gt; Importaci\u00f3 de contribucions.</p> <p>En el primer pas \"Carrega les dades\" haurem de:</p> <ol> <li>Carregar el fitxer CSV com a Fitxers de dades d'importaci\u00f3</li> <li>Marcar que La primera fila cont\u00e9 les cap\u00e7aleres de les columnes</li> <li>Marcar el Tipus de contacte com a <code>Persona</code> o <code>Organitzaci\u00f3</code> segons correspongui</li> <li>Seleccionar el Mode d'importaci\u00f3 <code>Afegir contribucions noves</code></li> <li>Indicar el Separador dels camps d'importaci\u00f3 que utilitza el fitxer CSV, normalment si s'ha generat amb Microsoft Excel ser\u00e0 amb <code>;</code> i si s'ha fet amb LibreOffice ser\u00e0 amb <code>,</code></li> <li>Seleccionar el Format de data utilitzat en el fitxer CSV</li> </ol> <p>Info</p> <p>Nom\u00e9s es poden importar contribucions de contactes del mateix tipus. \u00c9s a dir, si volem importar contribucions de persones i organitzacions ho haurem de fer en dos importacions diferents i per tant tamb\u00e9 amb dos fitxers diferents, un per les contribucions de persones i l'altre per les de les organitzacions.</p> <p>Vegeu CiviCRM - Guia de l'usuari &gt; Fluxos de treball comuns &gt; Importaci\u00f3 de dades en el CiviCRM - Importaci\u00f3 de contribucions per a m\u00e9s informaci\u00f3 de com importar contribucions al CRM.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#registre-dun-pagament-duna-contribucio-pendent","title":"Registre d'un pagament d'una contribuci\u00f3 pendent","text":"<p>Per registrar un pagament d'una contribuci\u00f3 pendent es pot fer</p> <ul> <li>o b\u00e9 clicant a \"m\u00e9s\" en les opcions de la contribuci\u00f3</li> </ul> <p></p> <ul> <li>o b\u00e9 desplegant la contribuci\u00f3 i clicant a l'opci\u00f3 \"Registra un pagament\"</li> </ul> <p></p> <p>No \u00e9s aconsellable registrar el pagament editant la contribuci\u00f3 i canviant l'estat a completada.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#registre-de-pagaments-de-contribucions-en-bloc","title":"Registre de pagaments de contribucions en bloc","text":"<p>Els pagaments de les contribucions de socis programades i registrades com a pendents es poden anar actualitzant a mesura que es vagin rebent. Normalment farem l'actualitzaci\u00f3 un cop al mes quan el banc hagi domiciliat els imports del mes actual. Per tal de no haver de fer aquesta acci\u00f3 manualment contacte a contacte i contribuci\u00f3 a contribuci\u00f3 el CRM ofereix una eina per poder fer aquesta acci\u00f3 en bloc.</p> <p>Per fer-ho ens cal cercar les contribucions que volem actualitzar (per exemple les contribucions de tipus financer corresponent amb data de recepci\u00f3 'El mes actual' i amb estat de la contribuci\u00f3 'Pendent') i utilitzar l'acci\u00f3 Registra pagaments de contribucions.</p> <p>Vegeu CiviCRM - Guia de l'usuari &gt; Contribucions &gt; Cerca i visualitzaci\u00f3 de contribucions per a m\u00e9s informaci\u00f3 de com actualitzar l'estat de les contribucions pendents.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#gestio-de-donatius-en-especie","title":"Gesti\u00f3 de donatius en esp\u00e8cie","text":"<p>Per tal d'identificar tots aquells contactes que sense fer una aportaci\u00f3 directa s\u00ed que col\u00b7laboren amb l'entitat amb altres tipus d'aportacions considerades donacions en esp\u00e8cie, podrem registrar contribucions d'aquest tipus i posteriorment identificar-les.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/guia-us/#registre-de-contribucio-en-especie","title":"Registre de contribuci\u00f3 en esp\u00e8cie","text":"<p>Des del contacte que fa l'aportaci\u00f3, crearem una nova contribuci\u00f3 on especificarem almenys els seg\u00fcents camps:</p> <ul> <li>Tipus financer: <code>Donatius en esp\u00e8cie</code></li> <li>Import (el corresponent al valor de l'aportaci\u00f3)</li> <li>Estat de la contribuci\u00f3: <code>Completat</code></li> <li>Data de recepci\u00f3</li> <li>M\u00e8tode de pagament: <code>En esp\u00e8cie</code></li> <li>Prefer\u00e8ncies fiscals indicar (si es sap) si demana o no desgravar el donatiu</li> <li>Detalls ag\u00e8ncia tribut\u00e0ria indicar si no es vol declarar en el Model 182 l'aportaci\u00f3 realitzada.</li> </ul>"},{"location":"captacio-de-fons/stockcrowd/","title":"Integraci\u00f3 Stockcrowd (EN DESENVOLUPAMENT)","text":"<p>Strockcrowd \u00e9s una plataforma de captaci\u00f3 de fons. Aquesta plataforma ens permet exportar en el moment que vulguem un llistat amb les dades dels donatius per a cada campanya que tinguem definida.</p> <p>En aquesta p\u00e0gina establim alguns dels circuits que ens han de permetre importar aquesta informaci\u00f3 al CiviCRM.</p>"},{"location":"captacio-de-fons/stockcrowd/#importacio-de-donants","title":"Importaci\u00f3 de donants","text":"<p>Un cop ens descarreguem el full de c\u00e0lcul de la campanya de la qual volem importar donacions d'Stockcrowd ens caldr\u00e0 fer d'entrada la seg\u00fcent segmentaci\u00f3.</p> <ul> <li>Seleccionar les donacions que volem importar (potser ens interessa filtrar a partir d'una data determinada, columna <code>Fecha Confirmaci\u00f3n</code>).</li> <li>Separar les donacions de car\u00e0cter puntual dels de car\u00e0cter peri\u00f2dic (columna <code>Tipo de donaci\u00f3n</code> que pot ser <code>Donaci\u00f3n puntual</code> o <code>Donaci\u00f3n peri\u00f2dica</code>)</li> <li>Separar les donacions de persones i organitzacions (columna <code>Tipo de persona</code> que pot ser <code>Persona f\u00edsica</code> de <code>Persona jur\u00eddica</code>).</li> <li>Separar els que volen rebre comunicacions dels que no (columna <code>Acepta comunicaciones</code> que pot ser <code>1</code> en cas afirmatiu <code>0</code> altrament)</li> </ul>"},{"location":"captacio-de-fons/stockcrowd/#importacio-de-donants-puntuals","title":"Importaci\u00f3 de donants puntuals","text":"<p>Haurem de preparar un CSV de persones i un altre d'organitzacions que contingui les donacions puntuals que volem importar.</p> <p>A continuaci\u00f3 definim la relaci\u00f3 de camps que venen d'Stockcrowd i la seva correspond\u00e8ncia amb els de CiviCRM.</p> <p><code>Fecha de la Transacci\u00f3n</code> =&gt;</p> <p><code>N\u00famero de Pedido</code> =&gt; <code>Identificaci\u00f3 de transacci\u00f3</code></p> <p><code>Importe</code> =&gt;</p> <p><code>Nombre del Inversor</code> =&gt; <code>Nom del contacte</code></p> <p><code>Apellidos del Inversor</code> =&gt; <code>Cognoms del contacte</code></p> <p><code>Raz\u00f3n Social</code> =&gt; ``</p> <p><code>Tel\u00e9fono</code> =&gt; Cal separar els tel\u00e8fons m\u00f2bils i fixs en dues columnes</p> <p><code>Correo Electr\u00f3nico</code> =&gt; <code>Correu electr\u00f2nic</code></p> <p><code>Direcci\u00f3n Postal</code> =&gt;</p> <p><code>C\u00f3digo Postal</code> =&gt;</p> <p><code>Ciudad</code> =&gt;</p> <p><code>Provincia</code> =&gt;</p> <p><code>Pa\u00eds</code> =&gt;</p> <p><code>N\u00famero de documento</code> =&gt; <code>NIF</code> <code>CIF</code></p> <p><code>Acepta comunicaciones</code> =&gt; Afegir al grup butllet\u00ed</p> <p><code>Fundraiser</code> =&gt;</p> <p>Totes les contribucions han de quedar associades a la campanya i p\u00e0gina de contribuci\u00f3 corresponent.</p>"},{"location":"cie/","title":"M\u00f2dul CIE","text":"<p>Per adaptar CiviCRM a les necessitats corresponents a les visites al CIE (Centre d'Internament per a Estrangers) que realitza la Fundaci\u00f3 Migra Studium s'ha fet un disseny funcional de l'eina que pret\u00e9n recollir els diferents processos que impliquen les seves activitats.</p> <p>Per al projecte que ens ocupa CiviCRM treballa amb tres conceptes que ens seran de gran utilitat per implementar la nostra soluci\u00f3: els contactes, les activitats i les relacions. Passem a veure seguidament com aquests tres elements ens permetran reproduir la majoria dels processos implicats amb les visites al CIE.</p>"},{"location":"cie/activitats/","title":"Activitats","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a CiviCRM &gt; Activitats.</p> <p>Definirem un seguit d'activitats que ens permetran definir diferents coses que passen als diferents tipus de contactes resultats de les activitats del CIE i de la mateixa entitat.</p>"},{"location":"cie/activitats/#intern-cie","title":"Intern CIE","text":"<ul> <li>Visita CIE: visita a un intern CIE en un CIE.</li> </ul>"},{"location":"cie/activitats/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":"<p>[PER DEFINIR]</p>"},{"location":"cie/contactes/","title":"Contactes","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a CiviCRM &gt; Contactes.</p>"},{"location":"cie/contactes/#persones","title":"Persones","text":"<ul> <li>Intern CIE:  persona interna d'un CIE.</li> <li>Voluntari:  voluntari de l'entitat</li> </ul> <p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els voluntaris a CiviCRM &gt; M\u00f2dul voluntariat &gt; Contactes.</p>"},{"location":"cie/contactes/#organitzacions","title":"Organitzacions","text":"<ul> <li>Organitzaci\u00f3:  qualsevol organitzaci\u00f3 que d'alguna manera o altra acaba tenint vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat. Per exemple<ul> <li>CIE (Centre d'Internamiento d'Estrangers)</li> </ul> </li> </ul> <p>* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"cie/contactes/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":"<p>[PER DEFINIR]</p>"},{"location":"cie/grups/","title":"Grups","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a CiviCRM &gt; Grups.</p>"},{"location":"cie/grups/#grups-per-a-laccessibilitat-a-la-informacio","title":"Grups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Control d'acc\u00e9s</p> <ul> <li>T\u00e8cnics administradors: grup assignat al rol t\u00e8cnic administrador.</li> </ul> </li> <li> <p>Visites CIE: grup per regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3 de tots els contactes relacionats directament o indirectament amb el Programa CIE.</p> <ul> <li>CIEs: Centres d'Internament d'Estrangers.</li> <li>T\u00e8cnics CIE: contactes amb permisos per gestionar tots els contactes del programa CIE assignat al rol t\u00e8cnic CIE.</li> <li>Voluntaris visites CIE: voluntaris associats al programa CIE.</li> <li>Voluntaris visites CIE - hist\u00f2ric: antics voluntaris associats al programa CIE.</li> <li>Interns CIE via perfil (Control d'acc\u00e9s): contactes Interns CIE afegits per t\u00e8cnics CIE a trav\u00e9s de perfils i necessari per permetre l'acc\u00e9s immediat per ACL un cop creats.</li> <li>Interns CIE - actius: contactes Interns CIE vigents.</li> <li>Interns CIE - hist\u00f2ric: antics Interns CIE.</li> </ul> </li> </ul> <p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups de voluntaris a CiviCRM &gt; M\u00f2dul voluntariat &gt; Grups.</p>"},{"location":"cie/perfils/","title":"Perfils","text":"<p>CiviCRM permet reunir conjunts de camps per a prop\u00f2sits diferents. Aquestes agrupacions de camps reben el nom de perfils, i s'utilitzen per a facilitar l'acc\u00e9s a la visualitzaci\u00f3, creaci\u00f3, edici\u00f3 i eliminaci\u00f3 de dades als usuaris de CiviCRM que ho requereixin i no tinguin privilegis suficients per fer-ho.</p> <p>En el nostre cas ens interessa dotar els usuaris amb el rol t\u00e8cnic CIE de la possibilitat de crear contactes espec\u00edfics. Per aix\u00f2 habilitem el seg\u00fcent perfil:</p>"},{"location":"cie/perfils/#perfils-per-la-creacio-de-contactes","title":"Perfils per la creaci\u00f3 de contactes","text":"<ul> <li>Nou intern CIE   Els contactes afegits mitjan\u00e7ant aquest perfil seran incorporats al grup Interns CIE via perfil (Control d'acces) per permetre el control d'acc\u00e9s als t\u00e8cnics CIE.</li> </ul>"},{"location":"cie/permisos/","title":"Permisos","text":"<p>CiviCRM permet definir diferents nivells d'acc\u00e9s a les dades per als diferents tipus d'usuaris que l'han d'utilitzar. Aquests diferents nivells d'acc\u00e9s es corresponen a diferents rols que s'assignen a uns grups d'usuaris. En el nostre cas hem definit dos rols principals assignats als grups t\u00e8cnics administradors i t\u00e8cnics CIE respectivament:</p>"},{"location":"cie/permisos/#rol-tecnic-administrador","title":"Rol t\u00e8cnic administrador","text":"<p>El t\u00e8cnic administrador t\u00e9 la capacitat de fer qualsevol acci\u00f3 i visualitzar totes les dades de la plataforma exceptuant aquells estrictament relacionats amb la configuraci\u00f3 i administraci\u00f3 del CiviCRM.</p>"},{"location":"cie/permisos/#rol-tecnic-cie","title":"Rol t\u00e8cnic CIE","text":"<p>El t\u00e8cnic CIE, pel contrari, nom\u00e9s est\u00e0 capacitat per operar amb aquells contactes estrictament lligats al programa CIE. En el seg\u00fcent full de c\u00e0lcul es defineixen amb m\u00e9s detall els permisos assignats a cada rol tant a nivell de CiviCRM (m\u00e9s espec\u00edfics) com a nivell de Drupal (m\u00e9s gen\u00e8rics):</p> Drupal Permissions usuari anonim usuari autenticat t\u00e8cnic administrador t\u00e8cnic CIEs CiviCRM: Afegir contactes No No Si No CiviCRM: Visualitzar tots els contactes No No Si No CiviCRM: Editar tots els contactes No No Si No CiviCRM: Eliminar contactes No No Si Si CiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats No No Si No CiviCRM: Importar contactes No No Si No CiviCRM: Editar grups No No Si No CiviCRM: Administrar el CiviCRM No No No No CiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats Si Si Si Si CiviCRM: Fitxes de perfil i formularis No No No No CiviCRM: Fitxes de perfil No No No No CiviCRM: Crear un perfil No No Si No CiviCRM: Editar un perfil No No Si No CiviCRM: Visualitzar un perfil No No Si No CiviCRM: Accedir a totes les dades personalitzades No No Si No CiviCRM: Visualitzar totes les activitats No No Si No CiviCRM: Eliminar activitats No No Si Si CiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM No No Si Si CiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte No No Si Si CiviCRM: Traduir el CiviCRM No No No No CiviCRM: Administrar grups reservats No No Si No CiviCRM: Administrar Tagsets No No Si No CiviCRM: Administrar etiquetes reservades No No Si No CiviCRM: Administrar normes de dedu\u00efts No No Si No CiviCRM: Fusionar contactes duplicats No No Si No CiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3 No No No No CiviCRM: Visualitzar totes les notes No No Si No CiviCRM: Accedir a l'API d'AJAX No No No No CiviCRM: Accedir als camps de refer\u00e8ncia del contacte No No No No CiviCRM: Crear un lot manual No No No No CiviCRM: Editar lots de manuals propis No No No No CiviCRM: Editar tots els lots de manuals No No No No CiviCRM: Visualitzar lots de manuals propis No No No No CiviCRM: Visualitzar tots els lots de manuals No No No No CiviCRM: Esborrar lots de manuals propis No No No No CiviCRM: Esborrar tots els lots de manuals No No No No CiviCRM: Exportar lots de manuals propis No No No No CiviCRM: Exportar tots els lots de manuals No No No No CiviEvent: Accedir al CiviEvent No No Si No CiviEvent: Editar participants de l'esdeveniment No No Si No CiviEvent: Editar tots els esdeveniments No No Si No CiviEvent: Registrar-se per esdeveniments Si Si Si Si CiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments Si Si Si Si CiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment No No Si No CiviEvent: Esborrar al CiviEvent No No Si No CiviContribute: Accedir al CiviContribute No No Si No CiviContribute: Editar contribucions No No Si No CiviContribute: Fer contribucions online No No No No CiviContribute: Esborrar al CiviContribute No No Si No CiviMail: Accedir al CiviMail No No No No CiviMail: Accedir a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail Si Si Si Si CiviMail: Esborrar al CiviMail No No No No CiviMail: Veure contignut p\u00fablic al CiviMail No No No No CiviReport: Accedir al CiviReport No No Si Si CiviReport: Accedir al Report Criteria No No Si Si CiviReport: Administrar informes reservats No No Si No CiviReport: Administrar informes No No Si No Rol Descripci\u00f3 perm\u00eds Operaci\u00f3 Tipus de dades Objecte T\u00e8cnic CIE Edita Interns CIE (via Perfil) Edita Un grup de contactes Interns CIE via perfil (Control d'acc\u00e9s) T\u00e8cnic CIE Edita Interns CIE - actius Edita Un grup de contactes Interns CIE - actius T\u00e8cnic CIE Edita Interns CIE - hist\u00f2ric Edita Un grup de contactes Interns CIE - hist\u00f2ric T\u00e8cnic CIE Edita Voluntaris visites CIE - hist\u00f2ric Edita Un grup de contactes Voluntaris visites CIE - hist\u00f2ric T\u00e8cnic CIE Edita Voluntaris visites CIE Edita Un grup de contactes Voluntaris visites CIE T\u00e8cnic CIE Edita CIEs Edita Un grup de contactes CIEs T\u00e8cnic CIE Edita #Visites CIE Edita Un grup de contactes #Visites CIE T\u00e8cnic CIE Edita visites CIE Edita Un conjunt de camps de dades personalitzades Visites CIE T\u00e8cnic CIE Edita visites grupals Edita Un conjunt de camps de dades personalitzades Visites grupals T\u00e8cnic CIE Edita entrada i arrelament Edita Un conjunt de camps de dades personalitzades Entrada i arrelament T\u00e8cnic CIE Edita detenci\u00f3 i internament Edita Un conjunt de camps de dades personalitzades Detenci\u00f3 i internament T\u00e8cnic CIE Edita nacionalitat i documentaci\u00f3 Edita Un conjunt de camps de dades personalitzades Nacionalitat i documentaci\u00f3 T\u00e8cnic CIE Edita vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat Edita Un conjunt de camps de dades personalitzades Vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat T\u00e8cnic CIE Gestiona perfil de nou intern CIE All Un perfil Nou intern CIE"},{"location":"cie/relacions/","title":"Relacions","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a CiviCRM &gt; Relacions.</p> <p>Seguidament definirem les relacions que ens permetran establir les diverses connexions entre els diferents tipus de contactes relacionats amb les activitats del CIE i la mateixa entitat.</p>"},{"location":"cie/relacions/#relacio-dinternament","title":"Relaci\u00f3 d'internament","text":"<ul> <li>Contacte A: Intern CIE</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: intern en</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 internat a</li> </ul>"},{"location":"cie/relacions/#relacio-de-voluntariat","title":"Relaci\u00f3 de voluntariat","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la relaci\u00f3 de voluntariat a CiviCRM &gt; M\u00f2dul voluntariat &gt; Relacions.</p>"},{"location":"cie/relacions/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":"<p>[PER DEFINIR]</p>"},{"location":"civicrm/","title":"Qu\u00e8 \u00e9s CiviCRM?","text":"<p>El CiviCRM \u00e9s un gestor de relacions amb constituents, de l'angl\u00e8s Constituent Relationship Manegement (CRM), de codi lliure i basat en programari web. L'eina est\u00e0 orientada a satisfer les necessitats d'organitzacions sense \u00e0nim de lucre i altres organitzacions del Tercer Sector.</p> <p>Amb el CiviCRM les organitzacions poden gestionar contactes, esdeveniments i la participaci\u00f3 en aquests, la captaci\u00f3 de fons, l'enviament massiu de correus electr\u00f2nics, campanyes, entre molts altres processos que s'articulen al voltant dels constituents de l'organitzaci\u00f3.</p>"},{"location":"civicrm/activitats/","title":"Activitats","text":"<p>Les activitats s\u00f3n un concepte clau en el CiviCRM que ofereixen la possibilitat de registrar i visualitzar la hist\u00f2ria de les interaccions entre l'entitat i els seus contactes. Per definici\u00f3, les activitats succeeixen en un moment espec\u00edfic en el temps, involucren almenys a un contacte i poden ser assignades a algun treballador de l'entitat o voluntari.</p> <p>Les activitats estan vinculades a un o m\u00e9s programes o departaments de l'entitat. Recollirem aquesta informaci\u00f3 en un camp personalitzat.</p>"},{"location":"civicrm/activitats/#estats-dactivitat","title":"Estats d'activitat","text":"<p>Una activitat per defecte t\u00e9 els seg\u00fcents possibles estats:</p> <ul> <li>Programat (una activitat es pot deixar programada per una data futura marcant-la com a programada)</li> <li>Completat (l'activitat ja s'ha realitzat)</li> <li>Cancel\u00b7lat (l'activitat s'havia programat i s'ha cancel\u00b7lat)</li> <li>Missatge deixat</li> <li>Inassumible</li> <li>No requerit</li> </ul> <p>Afegim un nou estat d'activitat que ens permeti marcar una activitat com a pendent de revisar:</p> <ul> <li>Pendent de revisar (\u00e9s necessari completar o revisar algun camp abans de deixar l'activitat com a completada)</li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#activitats-amb-contactes","title":"Activitats amb contactes","text":"<ul> <li> <p>Canvi d'adre\u00e7a: * Registre d'un canvi d'adre\u00e7a d'un contacte.</p> </li> <li> <p>Col\u00b7laboraci\u00f3 espor\u00e0dica:  Registre d'una col\u00b7laboraci\u00f3 espor\u00e0dica amb algun voluntari, tallerista o professional que fa alguna xerrada, taller o altre activitat no directament relacionada amb els projectes i cursos de l'entitat.</p> </li> <li> <p>Coordinaci\u00f3 [gesti\u00f3 i administraci\u00f3]: * Coordinaci\u00f3 amb un contacte amb contingut sensible o privat nom\u00e9s accessible per a perfils administradors.</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#activitats-amb-usuaris","title":"Activitats amb usuaris","text":"<p>Infants / Joves i Adults inf\u00e0ncia del m\u00f2dul inf\u00e0ncia.</p> <p>Adults del m\u00f2dul adults.</p> <ul> <li> <p>Acollida: * Registre d'una acollida d'un usuari a l'entitat amb o sense derivaci\u00f3.</p> </li> <li> <p>Derivaci\u00f3: * Registre d'una derivaci\u00f3 d'un usuari de l'entitat cap a una altra organitzaci\u00f3.</p> </li> <li> <p>Migraci\u00f3: * Registre d'un despla\u00e7ament migratori d'un usuari de l'entitat.</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#activitats-amb-usuaris-adults","title":"Activitats amb usuaris adults","text":"<p>Adults inf\u00e0ncia del m\u00f2dul inf\u00e0ncia..</p> <p>Adults del m\u00f2dul adults.</p> <ul> <li>Registre de situaci\u00f3 laboral: * Registre de situaci\u00f3 laboral d'un usuari de l'entitat adult.</li> </ul> <p>* Les activitats marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"civicrm/activitats/#camps-personalitzats-dactivitats","title":"Camps personalitzats d'activitats","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#activitats-vinculades-als-programes-o-departaments-de-lentitat","title":"Activitats vinculades als programes o departaments de l'entitat","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#vinculacio-a-programes-o-departaments-de-lentitat-activitats","title":"Vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat (activitats)","text":"<ul> <li> <p>Programa o departament - Programa o departament al qual queda vinculada l'activitat.</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - llistat personalitzat per entitat</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#canvi-dadreca","title":"Canvi d'adre\u00e7a","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#canvi-dadreca_1","title":"Canvi d'adre\u00e7a","text":"<ul> <li> <p>Adre\u00e7a antiga</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#coordinacio-gestio-i-administracio","title":"Coordinaci\u00f3 [gesti\u00f3 i administraci\u00f3]","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#coordinacio","title":"Coordinaci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Modalitat</p> <p>Selecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres</p> </li> <li> <p>Convocant - Persona qui convoca la coordinaci\u00f3</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia</p> </li> <li> <p>Temes tractats</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Acords</p> <p>\u00c0rea de text     </p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#acollida","title":"Acollida","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#derivacio-acollida","title":"Derivaci\u00f3 acollida","text":"<ul> <li> <p>Derivaci\u00f3 -   L'usuari/\u00e0ria ve derivat per una altra organitzaci\u00f3 o per algun professional?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Organitzaci\u00f3 - En cas de derivaci\u00f3 indiqueu, si s'escau, l'organitzaci\u00f3 que el deriva.</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)</p> </li> <li> <p>Contacte - En cas de derivaci\u00f3 indiqueu, si s'escau, el professional que el deriva.</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (professional)</p> </li> <li> <p>Motius - Indiqueu, si s'escau, els motius i detalls de la derivaci\u00f3.</p> <p>\u00c0rea de text     </p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#derivacio","title":"Derivaci\u00f3","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#derivacio_1","title":"Derivaci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Organitzaci\u00f3 - Indiqueu l'entitat a la qual se'l deriva.</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)</p> </li> <li> <p>Motius - Indiqueu els motius de la derivaci\u00f3.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#migracio","title":"Migraci\u00f3","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#migracio_1","title":"Migraci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Pa\u00eds d'or\u00edgen - Especifiqueu quin \u00e9s el pa\u00eds origen de la migraci\u00f3.</p> <p>Selecci\u00f3 de pa\u00eds</p> </li> <li> <p>Lloc d'origen - Especifiqueu quina \u00e9s la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 origen de la migraci\u00f3.</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Pa\u00eds de dest\u00ed - Especifiqueu quin \u00e9s el pa\u00eds dest\u00ed de la migraci\u00f3.</p> <p>Selecci\u00f3 de pa\u00eds</p> </li> <li> <p>Lloc de dest\u00ed -   Especifiqueu quina \u00e9s la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 dest\u00ed de la migraci\u00f3.</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/activitats/#registre-de-situacio-laboral","title":"Registre de situaci\u00f3 laboral","text":""},{"location":"civicrm/activitats/#situacio-laboral-registrada","title":"Situaci\u00f3 laboral registrada","text":"<ul> <li> <p>Situaci\u00f3 laboral -</p> <p>Ocupats: S\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant \u2013 al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.</p> <p>Aturats: Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.</p> <p>Inactius: Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.</p> <p>Selecci\u00f3 - Ocupat; Aturat; Inactiu</p> </li> <li> <p>CV</p> <p>Fitxer   </p> </li> <li> <p>Observacions situaci\u00f3 laboral</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/annex-idiomes/","title":"Annex: Llistat d'idiomes","text":"<p>Aquest llistat es va obtenir inicialment d'un llistat d'idiomes en catal\u00e0 trobat per la xarxa. Existeixen algunes imprecisions que caldr\u00e0 anar corregint a la llarga.</p> <p>Com a refer\u00e8ncies de cara a consolidar aquest llistat ens haur\u00edem de basar amb lleng\u00fces que es poguessin referenciar amb un codi glottolog i que la seva refer\u00e8ncia en catal\u00e0 en cas de tenir-la fos coherent amb els termes del Diccionari de lleng\u00fces del m\u00f3n.</p> Idioma alemany angl\u00e8s \u00e0rab bengal\u00ed catal\u00e0 espanyol franc\u00e8s hindi itali\u00e0 japon\u00e8s panjabi portugu\u00e8s rus urdu xin\u00e8s abkhazi\u00e0 acadi\u00e0 aceh acoli adangme afar afrihili afrikaans aimara akan alban\u00e8s aleut algonqu\u00ed amh\u00e0ric apatxe \u00e0rab hassania arameu arapaho arauac arauc\u00e0 armeni\u00e0 assam\u00e8s \u00e0var av\u00e8stic awadhi \u00e0zeri baixkir balin\u00e8s balutxi bambara bamilek\u00e9 bamun banda basa basc o euskera batak beja bemba bhojpuri bielor\u00fas bihari bikol bini o edo birm\u00e0 bislama blackfoot o siksika bosni\u00e0 braj bret\u00f3 bugi b\u00falgar buriat cabil caddo caixmiri carib cebuano chagatai o jagatai chamorro chibcha chichewa o nyanja chinook chipewyan choctaw chuuk copte core\u00e0 c\u00f2rnic cors cree creek o muskogee crioll de Guinea Bissau crioll haiti\u00e0 croat dagbani dakota dan\u00e8s dayak delaware dinka diula divehi o maldivi\u00e0 dogri dogrib duala dzongka ga ga\u00e8lic d'Esc\u00f2cia gal\u00b7l\u00e8s galla vegeu oromo gallec ganda o luganda gayo gbaya geez georgi\u00e0 gilbert\u00e8s o kiribati gondi gonja gorontalo g\u00f2tic grebo grec antic grec modern groenland\u00e8s guaran\u00ed gujarati gwich\u00b4in haida hausa hawai\u00e0 hebreu herero hiligaynon himachali hiri motu hitita hmong hongar\u00e8s hupa iacut iban igbo ijo iloko indonesi interlingua inuktitut inupiaq ioruba irland\u00e8s iroqu\u00e8s island\u00e8s javan\u00e8s jiddisch judeo-\u00e0rab judeo-persa kachin kamba kannada kanuri karakalpak karen kawi kazakh khasi khmer o cambodj\u00e0 khotan\u00e8s kikuyu kimbundu kirgu\u00eds komi o kom kongo konkani kosrae kpelle krio o Crioll Siarra Leone kru kuanyama kumyk kurd kurukh kutenai ladino o judeoespanyol lahnda lamba lao o laosi\u00e0 let\u00f3 lezghi\u00e0 lingala litu\u00e0 llat\u00ed lozi luba-katanga luba-lulua luiseno lunda luo lushai luxemburgu\u00e8s macedoni\u00e0 madur\u00e8s magahi maia (grup de lleng\u00fces) maithili makassar malai malaialam malgaix malt\u00e8s mandar mandinga manipuri manobo manx o man\u00e8s manx\u00fa maor\u00ed marathi mari marshall marvari massai mende micmac minangkabau mohawk moldau mongo o lomongo mongol mossi o mor\u00e9 munda (grup de lleng\u00fces) nafaanra nahuatl nauru\u00e0 navajo ndebele ndonga neerland\u00e8s o holand\u00e8s nepal\u00e8s newari nias niu\u00e9 n\u00f2rdic noruec nubi\u00e0 (grup de lleng\u00fces) nyamwezi nyankole nyoro nzima occit\u00e0 ojibwa oriya oromo o galla osage osset otom\u00ed pahlavi paixtu palau pali pampanga pangasinan papiamento papua (grup de lleng\u00fces) persa pohnpei o pohnpei\u00e0 polon\u00e8s prakrit (grup de lleng\u00fces) princip\u00e8s qu\u00edtxua rajasthani rapanui rarotonga reto-rom\u00e0nic roman\u00e8s roman\u00ed ruanda o kinyarwanda rundi salish (grup de lleng\u00fces) samarit\u00e0 samo\u00e0 sandawe sango s\u00e0nscrit santali saotom\u00e8s sard sasak selkup serb serer shan shona sidamo sindhi singal\u00e8s sioux (grup de lleng\u00fces) sir\u00edac slave sogdi\u00e0 somali songhai soninke s\u00f2rab sotho suec sukuma sumeri\u00e0 sundan\u00e8s sussu swahili swati tadjik tag\u00e0log tahiti\u00e0 tai tamashek, tamahaq o am\u00e0zig t\u00e0mil t\u00e0tar telugu temne o timne tereno tetum tibet\u00e0 tigr\u00e9 tigrinya tiv tlingit tok pisin tokelau tonga tsimshian tsonga tswana tumbuka turc turcman tuvalu tuvini\u00e0 twi txec txetx\u00e8 txuvaix ucra\u00efn\u00e8s ugar\u00edtic uigur umbundu uzbek vai venda vietnam\u00e8s volap\u00fck v\u00f2tic wakashan (grup de lleng\u00fces) walamo waray washo wolof xeienne xhosa yao yap yupik zande zapoteca zarma zenaga zhuang zul\u00fa zuni"},{"location":"civicrm/contactes/","title":"Contactes","text":"<p>En el CiviCRM els contactes s\u00f3n totes aquelles persones f\u00edsiques, fam\u00edlies, entitats, organitzacions, empreses, etc. que tenen un tipus de relaci\u00f3 determinada amb l'entitat. Una de les tasques m\u00e9s importants per implementar el CRM \u00e9s identificar quins s\u00f3n aquests contactes, quines s\u00f3n les dades que ens interessen de cada un d'ells i quines activitats i relacions estableixen aquests amb la mateixa entitat i la resta de contactes.</p> <p>Per defecte es distingeixen els contactes en tres tipus b\u00e0sics: persona, llar i organitzaci\u00f3. A partir d'aqu\u00ed definim la resta de tipus de contactes que tenen relaci\u00f3 amb l'entitat.</p>"},{"location":"civicrm/contactes/#persones","title":"Persones","text":"<ul> <li>Persona: * qualsevol persona que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.</li> <li>Persona migrant: * persona usu\u00e0ria de l'entitat que ha realitzat un proc\u00e9s migratori cap al nostre pa\u00eds.</li> <li>Professional: * professionals que presten o poden prestar assist\u00e8ncia a participants dels diferents programes de l'entitat.</li> <li>Usuaris: * en els m\u00f2duls definim diferents tipus de persones usu\u00e0ries de l'entitat que actuen com a tipus de contactes.</li> <li>Usuaris adults: * en els m\u00f2duls definirem diferents tipus de persones adultes usu\u00e0ries de l'entitat que actuen com a tipus de contactes.</li> <li>Treballador: treballador de l'entitat.</li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#organitzacions","title":"Organitzacions","text":"<ul> <li>Organitzaci\u00f3: qualsevol organitzaci\u00f3 que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.</li> <li>Centre educaci\u00f3 infantil: * centre d'educaci\u00f3 infantil vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.</li> <li>Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria: * centre d'educaci\u00f3 prim\u00e0ria vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.</li> <li>Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria: * centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.</li> <li>Centre de batxillerat: * centre de batxillerat vinculat als participants dels diferents programes de l'entitat.</li> <li>Col\u00b7legi professional: Col\u00b7legis de psic\u00f2legs, psicopedagogs i d'altres professionals vinculats directament o indirecta amb els participants dels diferents programes de l'entitat.</li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#llars","title":"Llars","text":"<ul> <li>Llar: qualsevol llar que t\u00e9 vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat.</li> </ul> <p>* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"civicrm/contactes/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#persona","title":"Persona","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#documentacio","title":"Documentaci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Tipus de document - Seleccioneu el tipus de document que acrediti la identitat de la persona tenint en compte el seg\u00fcent ordre com a prioritat a l'hora de triar el tipus de document : NIF, NIE, Passaport, Altres, Sense documentaci\u00f3.</p> <p>Selecci\u00f3 - NIF; NIE; Passaport; Altres; Sense documentaci\u00f3</p> </li> <li> <p>N\u00famero de document</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Observacions - Si ho creieu oport\u00fa podeu afegir alguna observaci\u00f3 que ajudi a complementar els camps anteriors.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#persona-migrant","title":"Persona migrant","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-migratori","title":"Perfil migratori","text":"<ul> <li> <p>Any d'arribada Espanya - Especifiqueu quin any va arribar a Espanya.</p> <p>Data (any i mes)</p> </li> <li> <p>Any d'arribada Catalunya - Especifiqueu quin any va arribar a Catalunya.</p> <p>Data (any i mes)</p> </li> <li> <p>Recorregut migratori</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Alfabetitzaci\u00f3 llatina - Coneix l'alfabet llat\u00ed?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Situaci\u00f3 administrativa</p> <p>Selecci\u00f3 - Irregular; Resid\u00e8ncia i treball temporal; Resid\u00e8ncia i treball permanent; Resid\u00e8ncia sense treball (temporal i/o permanent?); Sol\u00b7licitant d'asil; Refugiat; Comunitari; Nacionalitat;</p> </li> <li> <p>Targeta sanit\u00e0ria</p> <p>Selecci\u00f3 - Regulada; En tramitaci\u00f3; Li falta algun document; No pot sol\u00b7licitar-la;</p> </li> <li> <p>Empadronat/da - Est\u00e0 donat/da d'alta al padr\u00f3 d'algun municipi?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Data primer empadronament - Data del primer empadronament a algun municipi d'Espanya</p> <p>Data (any i mes)</p> </li> <li> <p>Document de ve\u00efnatge - (Barcelona) L'ajuntament li ha acreditat el ve\u00efnatge a la ciutat?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-academic-i-professional-persona-migrant","title":"Perfil acad\u00e8mic i professional persona migrant","text":"<ul> <li> <p>Homologaci\u00f3 - T\u00e9 el nivell d'estudis homologat?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Homologaci\u00f3 (observacions)</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#professional","title":"Professional","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-professional","title":"Perfil professional","text":"<ul> <li> <p>Tipus de professional</p> <p>Casella de selecci\u00f3 - psic\u00f2leg/loga; psicopedagog/a; treballador/a social; educador/a social; inspector/a d'ensenyament; logopeda; psiquiatra; pediatra</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#treballador","title":"Treballador","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#dades-del-treballador","title":"Dades del treballador","text":"<ul> <li> <p>N\u00famero d'afiliaci\u00f3 a la Seguretat Social</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#usuaris","title":"Usuaris","text":"<p>Persones migrants</p> <p>Infants / Joves i Adults inf\u00e0ncia del m\u00f2dul inf\u00e0ncia.</p> <p>Adults del m\u00f2dul adults.</p> <p>Persones grans del m\u00f2dul gent gran</p>"},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-demografic-usuariaria","title":"Perfil demogr\u00e0fic usuari/\u00e0ria","text":"<ul> <li> <p>Nacionalitat - Seleccioneu el pa\u00eds o pa\u00efsos d'on t\u00e9 la nacionalitat el contacte.</p> <p>Multiselecci\u00f3 de pa\u00eds</p> </li> <li> <p>Pa\u00eds de naixement</p> <p>Selecci\u00f3 de pa\u00eds</p> </li> <li> <p>Lloc de naixement - Indica la poblaci\u00f3 o regi\u00f3 de naixement.</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Llengua materna -  Vegeu Documentaci\u00f3 - Annex: Llistat d'idiomes.</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - vegeu Annex: Llistat d'idiomes</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#usuaris-adults","title":"Usuaris adults","text":"<p>Adults inf\u00e0ncia del m\u00f2dul inf\u00e0ncia..</p> <p>Adults del m\u00f2dul adults.</p>"},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-adult","title":"Perfil adult","text":"<ul> <li> <p>Estat civil</p> <p>Casella de selecci\u00f3 - Solter/a; Casat/da; Divorciat/da; Separat/da de fet; Separat/da; Parella de fet; Parella; Vidu/a</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-linguistic","title":"Perfil ling\u00fc\u00edstic","text":"<ul> <li> <p>Alfabetitzaci\u00f3 -  Sap llegir i escriure en algun alfabet?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Catal\u00e0 - Coneix el catal\u00e0?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Nivell catal\u00e0 - Si coneix el catal\u00e0, especifiqueu orientativament quin nivell t\u00e9 segons el marc europeu com\u00fa de refer\u00e8ncia per a les lleng\u00fces on:</p> <p>A - Usuari b\u00e0sic (engloba el nivell A1 i A2, inicial i b\u00e0sic respectivament)  </p> <p>B - Usuari independent (engloba el nivell B1 i B2, llindar i avan\u00e7at respectivament)</p> <p>C - Usuari experimentat (engloba el nivell C1 i C2, domini funcional efectiu i domini respectivament)</p> <p>Selecci\u00f3 - Usuari/a b\u00e0sic; Usuari/a independent; Usuari/a experimentat</p> </li> <li> <p>Castell\u00e0  Coneix el castell\u00e0?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Nivell castell\u00e0 - Si coneix el castell\u00e0, especifiqueu orientativament quin nivell t\u00e9 segons el marc europeu com\u00fa de refer\u00e8ncia per a les lleng\u00fces on:</p> <p>A - Usuari b\u00e0sic (engloba el nivell A1 i A2, inicial i b\u00e0sic respectivament)  </p> <p>B - Usuari independent (engloba el nivell B1 i B2, llindar i avan\u00e7at respectivament)</p> <p>C - Usuari experimentat (engloba el nivell C1 i C2, domini funcional efectiu i domini respectivament)</p> <p>Selecci\u00f3 - Usuari/a b\u00e0sic; Usuari/a independent; Usuari/a experimentat</p> </li> <li> <p>Altres idiomes - Si coneix o domina altres idiomes especifiqueu quins. Vegeu Documentaci\u00f3 - Annex: Llistat d'idiomes.</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - vegeu Annex: Llistat d'idiomes</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#adults-adults-infancia-treballadors-voluntaris-i-estudiants-en-practiques","title":"Adults, Adults - inf\u00e0ncia, Treballadors, Voluntaris i Estudiants en pr\u00e0ctiques","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-academic-i-professional","title":"Perfil acad\u00e8mic i professional","text":"<ul> <li> <p>Nivell d'estudis - Indiqueu quin nivell d'estudis acabats t\u00e9:</p> <p>Estudis primaris: corresponen a uns estudis iguals o equivalents a l'educaci\u00f3 prim\u00e0ria</p> <p>Estudis secundaris: corresponen a uns estudis d'educaci\u00f3 secundaria obligatoria, batxillerat, formaci\u00f3 professional de grau mig o equivalents</p> <p>Estudis superiors: corresponen a uns estudis de formaci\u00f3 professional superior, universitaris o equivalents</p> <p>Selecci\u00f3 - Sense estudis; Estudis primaris; Estudis secundaris; Estudis superiors</p> </li> <li> <p>Titulacions superiors o professionals - Si ha cursat estudis superiors o professionals especifiqueu quines titulacions ha obtingut (p. ex. Llicenciatura en dret, T\u00e8cnic en gesti\u00f3 administrativa, T\u00e8cnic superior en manteniment electr\u00f2nic, etc.) i, si s'escau, indiqueu si ha obtingut alguna titulaci\u00f3 a l'estranger i especifiqueu si aquests estudis estan reconeguts en el nostre pa\u00eds.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Professi\u00f3 - Especifiqueu quina o quines son les seves professions (p. ex. Mec\u00e0nic, Mestre/a de prim\u00e0ria, Arquitecte/a, Lampista, Auxiliar d'infermeria, Empleat/da de la llar)</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#organitzacio","title":"Organitzaci\u00f3","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#documentacio-organitzacions","title":"Documentaci\u00f3 organitzacions","text":"<ul> <li> <p>CIF - Codi d'identificaci\u00f3 fiscal</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contactes/#centres-educatius-infantil-primaria-secundaria-i-batxillerat","title":"Centres educatius (infantil, prim\u00e0ria, secund\u00e0ria i batxillerat)","text":""},{"location":"civicrm/contactes/#perfil-centre-educatiu","title":"Perfil centre educatiu","text":"<ul> <li> <p>Naturalesa del centre</p> <p>Selecci\u00f3 - p\u00fablica; privada</p> </li> <li> <p>Titularitat del centre</p> <p>Selecci\u00f3 - laica; religiosa</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/contribucions/","title":"Contribucions","text":"<p>El CiviCRM incorpora un m\u00f2dul de contribucions que permet gestionar les contribucions financeres de l'organitzaci\u00f3. El m\u00f2dul s'integra amb altres components de l'eina i per aix\u00f2 permet gestionar tamb\u00e9 els pagaments dels esdeveniments i de les pertinences de l'organitzaci\u00f3.</p>"},{"location":"civicrm/contribucions/#estats-de-contribucio","title":"Estats de contribuci\u00f3","text":"<p>Quan es registra una contribuci\u00f3, b\u00e9 sigui manualment o b\u00e9 autom\u00e0ticament a trav\u00e9s d'algun proc\u00e9s que ho permeti, se li associa un estat.</p> <p>Podr\u00edem classificar els estats de contribuci\u00f3 en funci\u00f3 de (1) si es troben en proc\u00e9s o requereixen encara d'alguna acci\u00f3 per donar-les per tancades</p> <ul> <li>Pendent - S'ha sol\u00b7licitat fer el pagament m\u00e9s tard o b\u00e9 no s'ha rebut resposta del processador de pagaments utilitzat.</li> <li>Pendent de reembossament - Cal fer el reembossament de la contribuci\u00f3.</li> <li>Parcialment pagat - S'ha fet un pagament parcial de la contribuci\u00f3.</li> <li>Ven\u00e7ut - Ja s'hauria d'haver completat el pagament de la contribuci\u00f3.</li> <li>En curs - Quan ja s'ha realitzat el primer pagament d'un comprom\u00eds (CiviPledge) i encara en queden per completar-lo.</li> </ul> <p>o (2) si s\u00f3n contribucions que ja no requereixen cap m\u00e9s acci\u00f3 i per tant podem donar per tancades</p> <ul> <li>Completat - Pagament rebut satisfact\u00f2riament.</li> <li>Cancel\u00b7lat - Ja no s'espera rebre el pagament corresponent a la contribuci\u00f3.</li> <li>Fallit - El processador de pagament ha retornat un error en processar el pagament de la contribuci\u00f3.</li> <li>Reembossat - Devoluci\u00f3 del pagament de la contribuci\u00f3 per part de l'organitzaci\u00f3.</li> <li>Retrocedit - Retroc\u00e9s de la transacci\u00f3 del pagament de la contribuci\u00f3 per part de l'entitat emissora de la targeta.</li> </ul>"},{"location":"civicrm/contribucions/#metodes-de-pagament","title":"M\u00e8todes de pagament","text":"<ul> <li>En esp\u00e8cie</li> </ul>"},{"location":"civicrm/grups/","title":"Grups","text":"<p>Els grups de contactes s\u00f3n una eina del CiviCRM que permet millorar la categoritzaci\u00f3, segmentaci\u00f3 i cerca de contactes en el sistema.</p> <p>Hi ha dos tipus de grups: els grups regulars que permeten agrupar els contactes manualment; i els grups intel\u00b7ligents que permeten agrupar els contactes autom\u00e0ticament en funci\u00f3 d'uns criteris definits en una cerca. Igualment, el CiviCRM permet jerarquitzar els grups de tal manera que, un grup pare d'uns altres, est\u00e0 format per la suma de tots els contactes dels seus grups fills.</p> <p>En el nostre cas utilitzarem els grups per categoritzar contactes, per facilitar-ne la cerca en els camps personalitzats de contactes de refer\u00e8ncia i perqu\u00e8 ens serveixin per regular-hi l'accessibilitat a la informaci\u00f3 per part dels usuaris del CRM.</p>"},{"location":"civicrm/grups/#grups-dels-programes-de-lentitat","title":"Grups dels programes de l'entitat","text":"<p>Per tal de poder segmentar millor els contactes i poder fer cerques i informes sobre els diferents programes de l'entitat habilitarem un seguit de grups per a cada programa i, en general, ho farem de la seg\u00fcent manera i seguint la seg\u00fcent jerarquia:</p> <ul> <li>#Nom del programa<ul> <li>Nom del programa (curs)<ul> <li>Tipus d'esdeveniment (curs) - opcional<ul> <li>Nom del tipus de contacte usuari del programa - Nom del tipus d'esdeveniment del programa (curs) (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Nom del tipus de contacte usuari del programa - Nom del tipus d'esdeveniment del programa (any) (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> </ul> </li> </ul> </li> </ul> <p>La idea \u00e9s preparar un grup intel\u00b7ligent per a cada tipus d'esdeveniment per poder categoritzar tots els contactes usuaris que hi participen.</p> <p>En general, els criteris de cerca que utilitzarem per definir els grups intel\u00b7ligents seran els seg\u00fcents:</p> <ul> <li>Subtipus de contacte</li> <li>Tipus d'esdeveniment</li> <li>Interval de dates de l'esdeveniment</li> <li>Estat del participant en l'esdeveniment = Inscrit</li> <li>Rol del participant en l'esdeveniment = \"Rol usuari\"</li> </ul> <p>D'aquesta manera nom\u00e9s ens haurem de preocupar de definir aquests grups cada curs i, a mesura que anem inscrivint els usuaris als esdeveniments, aquests quedaran categoritzats autom\u00e0ticament en els grups.</p>"},{"location":"civicrm/grups/#grups-de-lentitat-i-xarxa-de-contactes","title":"Grups de l'entitat i xarxa de contactes","text":"<ul> <li>#Entitat<ul> <li>Patronat<ul> <li>Patrons - actius (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Patrons - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> <li>Equip professional<ul> <li>Equip professional - actius (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Equip professional - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> <li>Comptabilitat i captaci\u00f3 de fons<ul> <li>Socis</li> <li>Donants</li> <li>Finan\u00e7adors</li> </ul> </li> <li>Professionals externs</li> <li>Prove\u00efdors<ul> <li>\u200bEmpreses</li> <li>Professionals aut\u00f2noms</li> </ul> </li> </ul> </li> <li>#Xarxa de contactes</li> </ul>"},{"location":"civicrm/grups/#grups-per-a-contactes-de-referencia","title":"Grups per a contactes de refer\u00e8ncia","text":"<ul> <li>Treballadors (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en relaci\u00f3 realitza pr\u00e0ctiques)<ul> <li>contactes treballadors actius</li> <li>contactes treballadors - hist\u00f2ric</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/grups/#grups-per-a-laccessibilitat-a-la-informacio","title":"Grups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3","text":"<ul> <li>Control d'acc\u00e9s<ul> <li>T\u00e8cnics administradors (grup assignat al rol t\u00e8cnic administrador)</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/permisos/","title":"Permisos","text":"<p>El CiviCRM permet definir diferents nivells d'acc\u00e9s a les dades pels diferents tipus d'usuaris que l'han d'utilitzar. Aquests diferents nivells d'acc\u00e9s es corresponen a diferents rols que s'assignen a uns grups d'usuaris.</p> <p>En aquesta p\u00e0gina definim els permisos globals tant a nivell de Drupal com de CiviCRM i la resta de permisos queden definits en els respectius m\u00f2duls.</p>"},{"location":"civicrm/permisos/#rols","title":"Rols","text":"<p>Rol t\u00e8cnic administrador El t\u00e8cnic administrador t\u00e9 la capacitat de fer qualsevol acci\u00f3 i visualitzar totes les dades de la plataforma exceptuant aquelles estrictament relacionades amb la configuraci\u00f3 i administraci\u00f3 del CiviCRM.</p>"},{"location":"civicrm/permisos/#permisos-drupal","title":"Permisos Drupal","text":"usuari an\u00f2nim usuari autenticat t\u00e8cnic administrador CiviCRM: Afegeix contactes No No Si CiviCRM: Visualitza tots els contactes No No Si CiviCRM: Edita tots els contactes No No Si CiviCRM: Elimina contactes No No Si CiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats No No Si CiviCRM: Importa contactes No No Si CiviCRM: Edita grups No No Si CiviCRM: Administrar el CiviCRM No No No CiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats Si Si Si CiviCRM: Fitxes de perfil i formularis No No No CiviCRM: Fitxes de perfil No No No CiviCRM: Crea un perfil ? Si Si CiviCRM: Edita un perfil ? Si Si CiviCRM: Visualitza un perfil ? Si Si CiviCRM: Accedeix a totes les dades personalitzades No No Si CiviCRM: Visualitza totes les activitats No No Si CiviCRM: Elimina activitats No No Si CiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM No No Si CiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte No No Si CiviCRM: Traduir el CiviCRM No No No CiviCRM: Administra grups reservats No No Si CiviCRM: Administra Etiquetes No No Si CiviCRM: Administra Etiquetes Reservades No No Si CiviCRM: Administra normes de dedu\u00efts No No Si CiviCRM: Fusiona contactes duplicats No No Si CiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3 No No No CiviCRM: Visualitza totes les notes No No Si CiviCRM: Accedeix a l'API d'AJAX No No No CiviCRM: Accedeix als camps de refer\u00e8ncia del contacte No No Si CiviCRM: Crea un lot manual No No No CiviCRM: Edita lots de manuals propis No No No CiviCRM: Edita tots els lots de manuals No No No CiviCRM: Visualitza lots de manuals propis No No No CiviCRM: Visualitza tots els lots de manuals No No No CiviCRM: Esborra lots de manuals propis No No No CiviCRM: Esborra tots els lots de manuals No No No CiviCRM: Exporta lots de manuals propis No No No CiviCRM: Exporta tots els lots de manuals No No No CiviEvent: Accedeix al CiviEvent No No Si CiviEvent: Edita participants de l'esdeveniment No No Si CiviEvent: Edita tots els esdeveniments No No Si CiviEvent: Registrar-se per esdeveniments Si Si Si CiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments Si Si Si CiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment Si Si Si CiviEvent: Esborra al CiviEvent No No Si CiviContribute: Accedeix al CiviContribute No No Si CiviContribute: Edita contribucions No No Si CiviContribute: Fer contribucions online No No No CiviContribute: Esborra al CiviContribute No No Si CiviMail: Accedeix  al CiviMail No No No CiviMail: Accedeix a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail Si Si Si CiviMail: Esborra al CiviMail No No No CiviMail: Veure contingut p\u00fablic al CiviMail No No No CiviReport: Accedeix al CiviReport No No Si CiviReport: Accedeix al Report Criteria No No Si CiviReport: Administra informes reservats No No Si CiviReport: Administra informes No No Si"},{"location":"civicrm/permisos/#permisos-civicrm","title":"Permisos CiviCRM","text":"Rol Descripci\u00f3 perm\u00eds Operaci\u00f3 Tipus de dades Objecte"},{"location":"civicrm/preguntes-mes-frequents/","title":"Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents","text":""},{"location":"civicrm/preguntes-mes-frequents/#com-es-poden-registrar-els-telefons-de-contacte-en-cas-demergencia","title":"Com es poden registrar els tel\u00e8fons de contacte en cas d'emerg\u00e8ncia?","text":"<p>Hi ha dues possibilitats per registrar el tel\u00e8fon de contacte en cas d'emerg\u00e8ncia per a un contacte determinat.</p> <p>(A) Si aquest contacte d'emerg\u00e8ncia ja est\u00e0 vinculat amb el contacte en q\u00fcesti\u00f3 a trav\u00e9s d'alguna relaci\u00f3 nom\u00e9s cal assegurar-se de registrar el tel\u00e8fon en el contacte corresponent. En la pestanya de relacions del contacte es poden veure els tel\u00e8fons dels contactes relacionats.</p> <p>(B) Si no volem crear el contacte en el CRM o no tenim manera de relacionar-lo amb el contacte principal, tenim la possibilitat d'enregistrar el tel\u00e8fon com ho fariem per als tel\u00e8fons del mateix contacte per\u00f2 utilitzant (encara que aquesta no sigui la seva finalitat) el camp destinat per a l'extensi\u00f3 del tel\u00e8fon per tal de desar la refer\u00e8ncia del contacte d'emerg\u00e8ncia. Cal tenir en compte que aquest camp tan sols ens permetr\u00e0 desar un m\u00e0xim de 16 car\u00e0cters.</p> <p></p> <p></p>"},{"location":"civicrm/preguntes-mes-frequents/#es-poden-guardar-les-adreces-antigues-dels-contactes","title":"Es poden guardar les adreces antigues dels contactes?","text":"<p>En el CiviCRM, quan fem un canvi d'adre\u00e7a d'un contacte, sobreescrivim la informaci\u00f3 existent i perdem la informaci\u00f3 referent a l'adre\u00e7a original. En alguns casos per\u00f2 ens pot interessar mantenir un hist\u00f2ric dels canvis d'adre\u00e7a dels contactes. Per fer-ho, s'ha creat un tipus d'activitat \"Canvi d'adre\u00e7a\" que ens permetr\u00e0 registrar un canvi d'adre\u00e7a en un moment determinat i desar l'adre\u00e7a original.</p> <p>Per tant, sempre que volguem conservar una adre\u00e7a abans de fer-hi un canvi, haurem de tenir en compte de registrar una activitat del tipus \"Canvi d'adre\u00e7a\" desant l'adre\u00e7a original.</p>"},{"location":"civicrm/relacions/","title":"Relacions","text":"<p>El CiviCRM permet representar connexions entre contactes a trav\u00e9s de relacions. Per exemple, per defecte \u00e9s possible establir relacions laborals entre una persona i una organitzaci\u00f3, o b\u00e9 tamb\u00e9 establir una relaci\u00f3 de parentiu entre una mare i un fill, com tamb\u00e9 una relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a entre una persona i una llar.</p> <p>A part d'aquestes relacions preestablertes en definirem unes de noves que ens permetran completar tot el ventall de relacions que volem reflectir entre els contactes de la nostra entitat.</p> <p>Algunes relacions poden estar vinculades a un programa en concret de l'entitat. En aquests casos recollirem aquesta informaci\u00f3 en un camp personalitzat.</p>"},{"location":"civicrm/relacions/#familiars","title":"Familiars","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-paresfills","title":"Relaci\u00f3 pares/fills","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s fill/a de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s pare/mare de</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-germans","title":"Relaci\u00f3 de germans","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s germ\u00e0/ana de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s germ\u00e0/ana de</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-avisnets","title":"Relaci\u00f3 avis/nets","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s avi/\u00e0via de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s n\u00e9t/eta de</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-onclesnebots","title":"Relaci\u00f3 oncles/nebots","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s oncle/tieta de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s nebot/da de</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-cosins","title":"Relaci\u00f3 de cosins","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s cos\u00ed/ina de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s cos\u00ed/ina de</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-padrastresfillastres","title":"Relaci\u00f3 padrastres/fillastres","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s fillastre/a de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s padrastre/madrastra de</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-germanastres","title":"Relaci\u00f3 de germanastres","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s germanastre/a de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s germanastre/a de</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#convivencia","title":"Conviv\u00e8ncia","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-pertinenca-a-una-llar","title":"Relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una llar","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Llar</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s membre de la llar</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 de membre de la llar a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-cap-duna-llar","title":"Relaci\u00f3 de cap d'una llar","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Llar</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s cap de la llar de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 de cap de la llar a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#altres-tipus-de-relacions","title":"Altres tipus de relacions","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-treball","title":"Relaci\u00f3 de treball  *","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: treballa a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 treballant a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-treball-externalitzat","title":"Relaci\u00f3 de treball externalitzat *","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: treballa per</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 de treballador extern a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-patronat","title":"Relaci\u00f3 de patronat *","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s patr\u00f3 de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 de patr\u00f3 a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-pertinenca-a-una-organitzacio","title":"Relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a una organitzaci\u00f3","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: \u00e9s membre de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 de membre a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-collegiat","title":"Relaci\u00f3 de col\u00b7legiat. *","text":"<ul> <li>Contacte A: Persona</li> <li>Contacte B: Col\u00b7legi professional</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: est\u00e0 col\u00b7legiat/da a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 de col\u00b7legiat/da a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-datencio","title":"Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3.  *","text":"<ul> <li>Contacte A: Tots els contactes (no hauria de ser una organitzaci\u00f3)</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: rep atenci\u00f3 per part de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: proporciona atenci\u00f3 a</li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-vinculacio","title":"Relaci\u00f3 de vinculaci\u00f3.","text":"<ul> <li>Contacte A: Organitzaci\u00f3</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: est\u00e0 vinculat/da a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: est\u00e0 vinculat/da a</li> </ul> <p>* Les relacions marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"civicrm/relacions/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#relacions-vinculades-als-programes-o-departaments-de-lentitat","title":"Relacions vinculades als programes o departaments de l'entitat","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#vinculacio-a-un-programa-o-departament-de-lentitat-relacions","title":"Vinculaci\u00f3 a un programa o departament de l'entitat (relacions)","text":"<ul> <li> <p>Programa o departament - Programa o departament al qual queda vinculada la relaci\u00f3.</p> <p>Selecci\u00f3 - llistat personalitzat per entitat</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-treball_1","title":"Relaci\u00f3 de treball","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#lloc-de-treball","title":"Lloc de treball","text":"<ul> <li> <p>C\u00e0rrec - C\u00e0rrec que ocupa el treballador en l'organitzaci\u00f3.</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-patronat_1","title":"Relaci\u00f3 de patronat","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#lloc-de-patro","title":"Lloc de patr\u00f3","text":"<ul> <li> <p>C\u00e0rrec - C\u00e0rrec que ocupa el patr\u00f3 en l'organitzaci\u00f3.</p> <p>Selecci\u00f3 - President/a; Vicepresident/a; Secretari/\u00e0ria; Tresorer/a; Vocal</p> </li> <li> <p>En condici\u00f3 de - Condici\u00f3 de patr\u00f3.</p> <p>Selecci\u00f3 - Persona f\u00edsica; representant de persona jur\u00eddica</p> </li> <li> <p>Representant de - En cas de ser patr\u00f3 en condici\u00f3 de representant d'una persona jur\u00eddica especifiqueu quina.</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (organitzaci\u00f3)</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-de-collegiat_1","title":"Relaci\u00f3 de col\u00b7legiat","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#dades-collegiat","title":"Dades col\u00b7legiat","text":"<ul> <li> <p>N\u00famero de col\u00b7legiat</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/relacions/#relacio-datencio_1","title":"Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3","text":""},{"location":"civicrm/relacions/#atencio-professional","title":"Atenci\u00f3 professional","text":"<ul> <li> <p>Especialista de refer\u00e8ncia</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (professional)</p> </li> <li> <p>Motius</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"civicrm/processos-habituals/combinacio-contactes/","title":"Combinaci\u00f3 de contactes","text":"<p>El CRM pot tenir contactes duplicats per diversos motius per\u00f2 aquesta circumst\u00e0ncia es dona principalment per l'entrada de nous contactes a trav\u00e9s de formularis (donatius, butllet\u00ed, etc.) i per la falta de verificaci\u00f3 pr\u00e8via de l'exist\u00e8ncia d'un contacte abans de crear-lo.</p> <p>Per fer una revisi\u00f3 a fons de possibles contactes duplicats, el CRM ofereix una eina de desduplicaci\u00f3. S'hi pot accedir a trav\u00e9s del men\u00fa Contactes &gt; Cerca i combina contactes duplicats.</p> <p>En canvi si fem una comprovaci\u00f3 de duplicats m\u00e9s espec\u00edfica, persona a persona, aleshores ho farem des dels resultats d'una cerca, seleccionant els contactes a combinar i clicant a l'acci\u00f3 Combina contactes duplicats.</p> <p>Indicacions</p> <p>A continuaci\u00f3 es llisten algunes indicacions a tenir en compte abans de procedir amb la combinaci\u00f3 de dos contactes:</p> <ul> <li> <p>En general sempre considerarem com a contacte original aquell que tingui l'identificador de contacte de CRM m\u00e9s baix. Aquest ser\u00e0 el contacte que es conservar\u00e0. Abans de fer cap combinaci\u00f3 haurem de verificar que \u00e9s aix\u00ed. En cas contrari intercanviarem les posicions del contacte original i el duplicat.</p> </li> <li> <p>No sobreescriurem el camp Origen (del contacte) i per tant desmarcarem la casella que per defecte queda seleccionada. En general sempre voldrem conservar des de quin mitj\u00e0 ha entrat a la nostra base de dades el contacte.</p> </li> <li> <p>Sempre que es pugui \u00e9s recomanable previsualitzar ambd\u00f3s contactes, p.ex. obrint-los en dues pestanyes noves per poder analitzar visualment cada un dels contactes.</p> </li> <li> <p>A la pantalla de comparaci\u00f3 de camps entre els dos contactes a combinar hi ha l'opci\u00f3 <code>Mostra/oculta files amb la mateixa informaci\u00f3 en cada registre de contacte</code> que permet centrar l'atenci\u00f3 en els camps sobre els quals cal prendre una decisi\u00f3.</p> </li> <li> <p>Si els dos contactes formen part d'un mateix grup, cal tenir en compte que la casella de combinaci\u00f3 de grups est\u00e0 marcada per defecte i si no es desmarca, la data d'addici\u00f3 al grup ser\u00e0 sobreescrita amb la del contacte duplicat. Com que en general els grups els utilitzem com a llistes de distribuci\u00f3 de mailings aquest comportament ja \u00e9s acceptable: primar\u00e0 la darrera data que la persona ens hagi confirmat que vol rebre les comunicacions corresponents al grup.</p> </li> </ul> <p>Atenci\u00f3</p> <p>Un cop els contactes han estat combinats el proc\u00e9s no \u00e9s reversible.</p> <p>No obstant, el contacte combinat i eliminat queda a la paperera de reciclatge per si hi ha hagut algun error o per si es vol revisar alguna dada que sospitem que no ha estat processada.</p> <p>En el registre d'activitats del contacte original hi trobarem una activitat del tipus Contacte combinat i tamb\u00e9 registrat l'identificador de CRM del contacte que ha estat combinat i eliminat.</p> <p>Documentaci\u00f3 oficial</p> <p>Per a m\u00e9s detall veure la documentaci\u00f3 oficial de CiviCRM</p>"},{"location":"comunicacio/","title":"M\u00f2dul comunicaci\u00f3","text":"<p>El CiviCRM incorpora un component per a la gesti\u00f3 d'enviaments massius de correus electr\u00f2nics, conegut com a CiviMail, que permet dur a terme l'entrega d'un gran volum de correus electr\u00f2nics i extreure'n a la vegada informes detallats per contrastar l'efectivitat d'aquests enviaments.</p>"},{"location":"comunicacio/preguntes-mes-frequents/","title":"Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents","text":""},{"location":"comunicacio/preguntes-mes-frequents/#5-tips-for-writing-charity-newsletters-with-civicrm","title":"5 Tips for Writing Charity Newsletters with CiviCRM","text":"<p>En el seg\u00fcent article hi podeu trobar alguns consells interessants per tenir en compte a l'hora d'elaborar un butllet\u00ed de correu electr\u00f2nic amb el CiviCRM:</p> <p>5 Tips for Writing Charity Newsletters with CiviCRM</p>"},{"location":"comunicacio/preguntes-mes-frequents/#personalitzacio-de-la-correspondencia-mitjancant-tokens","title":"Personalitzaci\u00f3 de la correspond\u00e8ncia mitjan\u00e7ant tokens","text":"<p>Tant amb la composici\u00f3 de correus electr\u00f2nics des del m\u00f2dul CiviMail, com des de la composici\u00f3 de correus electr\u00f2nics i correus postals que incorpora per defecte el CiviCRM, es poden utilitzar un seguit de tokens que permeten redactar correspond\u00e8ncia a m\u00e9s d'un destinatari incloent-hi de manera autom\u00e0tica valors propis de cada destinatari.</p> <p>Alguns d'aquests tokens s\u00f3n: contact.first_name (Nom del contacte); contact.last_name (Cognoms del contacte)</p> <p>No obstant aquesta personalitzaci\u00f3 no permet aprofitar tota la informaci\u00f3 intr\u00ednseca del contacte, com per exemple fer la salutaci\u00f3 en funci\u00f3 del g\u00e8nere del contacte. Per fer-ho s'ha habilitat una funcionalitat que permet utilitzar els tokens de manera m\u00e9s avan\u00e7ada. Veiem a continuaci\u00f3 diferents exemples:</p>"},{"location":"comunicacio/preguntes-mes-frequents/#salutacio","title":"Salutaci\u00f3","text":""},{"location":"comunicacio/preguntes-mes-frequents/#basica","title":"b\u00e0sica","text":"<p>Estimat/da Joan,</p> <p><code>{contact.email_greeting} {contact.first_name},</code></p>"},{"location":"comunicacio/preguntes-mes-frequents/#avancada","title":"avan\u00e7ada","text":"<p>Estimat Joan, o Estimada Joana</p> <p><code>{if {contact.gender} == Male}Estimat {elseif {contact.gender} == Female}Estimada {/if} {contact.first_name},</code></p>"},{"location":"esdeveniments/","title":"M\u00f2dul esdeveniments","text":"<p>A CiviCRM, un esdeveniment \u00e9s quelcom que succeeix en un moment determinat en el temps, t\u00e9 un proc\u00e9s d'inscripci\u00f3 i t\u00e9 un seguit de participants.</p> <p>Els esdeveniments ens serviran per gestionar la relaci\u00f3 dels cursos, programes, projectes i altres esdeveniments de l'entitat amb els seus respectius participants. Per fer-ho, el CiviCRM defineix els seg\u00fcents elements que seran desenvolupats per a cada entitat en els seg\u00fcents apartats segons les seves especificitats.</p>"},{"location":"esdeveniments/#tipus-desdeveniments","title":"Tipus d'esdeveniments","text":"<p>El CiviCRM permet definir diferents tipus d'esdeveniments com ara cursos, trobades i confer\u00e8ncies, entre d'altres. Aquesta categoritzaci\u00f3 dels esdeveniments resulta \u00fatil per exemple per cercar participants en els esdeveniments o b\u00e9 per crear camps personalitzats per desar i mostrar informaci\u00f3 addicional referent al tipus d'esdeveniment.</p> <p>Per defecte, habilitarem els seg\u00fcents tipus d'esdeveniments:</p> <ul> <li>Preinscripci\u00f3: Tipus d'esdeveniment que ens permetr\u00e0 gestionar processos de preinscripci\u00f3 a altres esdeveniments quan aquests ho requereixin. D'aquesta manera serem capa\u00e7os de mantenir informaci\u00f3 de totes les persones que s'han acostat interessades a l'entitat per\u00f2 que pel motiu que sigui (places cobertes, impediments d'horaris, manca d'inter\u00e8s, etc.) al final no han arribat a inscriure's a l'esdeveniment.</li> <li>Esdeveniment intern: Esdeveniment de car\u00e0cter intern, formacions, trobades, dinars, reunions d'equip, etc.</li> <li>Esdeveniment p\u00fablic: Esdeveniment de car\u00e0cter p\u00fablic, actes, confer\u00e8ncies i altres esdeveniments.</li> </ul>"},{"location":"esdeveniments/#rols-de-participant","title":"Rols de participant","text":"<p>En el moment d'inscriure una persona a un esdeveniment, se li assigna un rol de participant, d'aquesta manera els rols ens permeten segmentar els participants en categories basades en la seva implicaci\u00f3 en l'esdeveniment i aprofitar-les per exemple per enviar correus electr\u00f2nics als voluntaris o generar una llista de tots els assistents d'un tipus concret d'esdeveniment.</p> <p>Per defecte, habilitarem els seg\u00fcents tipus de rols:</p> <ul> <li>Participant</li> </ul> <p>El CiviCRM tamb\u00e9 permet crear camps personalitzats que s'apliquin \u00fanicament a rols espec\u00edfics per desar i mostrar informaci\u00f3 addicional referent al rol del participant.</p>"},{"location":"esdeveniments/#estats-de-participant","title":"Estats de participant","text":"<p>L'estat del participant permet fer un seguiment individual i col\u00b7lectiu del proc\u00e9s d'inscripci\u00f3 d'un esdeveniment. A continuaci\u00f3 es llista el conjunt de possibles estats de participant junt amb una breu explicaci\u00f3 de cada un d'ells.</p> <ul> <li>Inscrit (pagat, gratu\u00eft o NA) - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment i ha pagat o b\u00e9 no s'aplica cap import o tarifa en aquesta inscripci\u00f3.</li> <li>Inscrit (pendent de pagament) - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 encara ha d'efectuar el pagament corresponent.</li> <li>Inscrit (parcialment impagat) - El contacte ha participat a l'esdeveniment per\u00f2 no ha pagat la totalitat de l'import corresponent i ja no s'espera que ho faci.</li> <li>Inscrit (impagat) - El contacte ha participat a l'esdeveniment per\u00f2 no ha pagat i ja no s'espera que ho faci.</li> <li>No mostris - No es desitja comptabilitzar la inscripci\u00f3 per aquest contacte per exemple en el cas d'un professor o d'un voluntari.</li> <li>Cancel\u00b7lat - S'ha cancel\u00b7lat la inscripci\u00f3 del contacte a l'esdeveniment.</li> <li>Baixa - El contacte ha estat inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 causa baixa un cop ja ha comen\u00e7at.</li> <li>A la llista d'espera - El contacte est\u00e0 a la llista d'espera de l'esdeveniment.</li> <li>Expirat - Ha expirat el per\u00edode que tenia el contacte per completar la inscripci\u00f3.</li> <li>Parcialment pagat - El contacte est\u00e0 inscrit a l'esdeveniment per\u00f2 encara no ha pagat la totalitat de la inscripci\u00f3.</li> <li>Pendent de reembossament - El contacte \u00e9s baixa o vol cancel\u00b7lar la inscripci\u00f3 a l'esdeveniment i est\u00e0 pendent de rebre el reembossament corresponent.</li> <li>Transferit - El contacte ha cedit la seva inscripci\u00f3 a un altre contacte.</li> <li>Pendent al cistell - En el cas de tenir habilitada l'opci\u00f3 d'inscripcions per cistell de la compra (per defecte es troba deshabilitada) aquest estat indica que el contacte ha afegit la inscripci\u00f3 a l'esdeveniment al cistell.</li> <li>Convidat - El contacte ha estat convidat a participar de l'esdeveniment.</li> <li>No vindr\u00e0 - El contacte ha manifestat que no podr\u00e0 participar a l'esdeveniment.</li> <li>Confirmat - El contacte ha manifestat la seva participaci\u00f3 a l'esdeveniment.</li> <li>Ha assistit - El contacte ha participat a l'esdeveniment.</li> <li>No ha assistit - El contacte no ha participat a l'esdeveniment.</li> </ul> <p>Els seg\u00fcents estats de participant tan sols tenen sentit quan interv\u00e9 un processador de pagament en el proc\u00e9s d'inscripci\u00f3.</p> <ul> <li>Pendent (pagament diferit) - El contacte ha sol\u00b7licitat la inscripci\u00f3 i ha escollit l'opci\u00f3 de fer el pagament m\u00e9s tard.</li> <li>Pendent (transacci\u00f3 incompleta) - El contacte ha sol\u00b7licitat la inscripci\u00f3 i ha tingut alg\u00fan problema a l'hora de fer el pagament.</li> </ul>"},{"location":"esdeveniments/#tarifes","title":"Tarifes","text":"<p>El m\u00f2dul d'esdeveniments del CiviCRM, juntament amb el m\u00f2dul de contribucions, permet recopilar i fer el seguiment de pagaments de tarifes d'esdeveniments. Quan es configura un esdeveniment s'hi pot assignar una tarifa per a qu\u00e8 posteriorment, en el moment de la inscripci\u00f3, s'hi pugui registrar un pagament.</p> <p>Les tarifes provinents dels esdeveniments s\u00f3n analitzades com a contribucions utilitzant el m\u00f2dul de contribucions del CiviCRM.</p>"},{"location":"esdeveniments/#camps-personalitzats-a-nivell-desdeveniment","title":"Camps personalitzats a nivell d'esdeveniment","text":"<p>Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots els esdeveniments.</p>"},{"location":"esdeveniments/#proteccio-de-dades","title":"Protecci\u00f3 de dades","text":"<ul> <li> <p>Av\u00eds legal</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"esdeveniments/#camps-personalitzats-a-nivell-dinscripcio-a-lesdeveniment","title":"Camps personalitzats a nivell d'inscripci\u00f3 a l'esdeveniment","text":"<p>Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin del registre del nombre d'assistents a l'esdeveniment i que no facin la inscripci\u00f3 dels participants a trav\u00e9s del CRM.</p>"},{"location":"esdeveniments/#resum-de-lesdeveniment","title":"Resum de l'esdeveniment","text":"<ul> <li> <p>Nombre d'assistents - Nombre final d'assistents a l'esdeveniment.</p> <p>Num\u00e8ric</p> </li> <li> <p>Observacions - Altres observacions posteriors a la celebraci\u00f3 de l'esdeveniment.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul> <p>Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin de la digitalitzaci\u00f3 de la justificaci\u00f3 de les inscripcions i baixes als esdeveniments.</p>"},{"location":"esdeveniments/#inscripcio","title":"Inscripci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Inscripci\u00f3 - Fitxa d'inscripci\u00f3 a l'esdeveniment digitalitzada.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Baixa - En cas de baixa, fitxa de baixa a l'esdeveniment digitalitzada.</p> <p>Fitxer</p> </li> </ul> <p>Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots aquells esdeveniments que requereixin de l'acceptaci\u00f3 d'un contracte pedag\u00f2gic associat a l'esdeveniment en el qual es fa la inscripci\u00f3.</p>"},{"location":"esdeveniments/#contracte-pedagogic","title":"Contracte pedag\u00f2gic","text":"<ul> <li> <p>Contracte pedag\u00f2gic - Contracte pedag\u00f2gic digitalitzat.</p> <p>Fitxer</p> </li> </ul>"},{"location":"esdeveniments/preguntes-mes-frequents/","title":"Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents","text":""},{"location":"esdeveniments/preguntes-mes-frequents/#puc-editar-de-cop-tots-els-estats-dels-participants-dun-esdeveniment","title":"Puc editar de cop tots els estats dels participants d'un esdeveniment?","text":"<p>Des dels resultats d'una cerca de participants o des del llistat de participants d'un esdeveniment podeu editar massivament l'estat dels seus participants. Per fer-ho cal que seleccioneu els contactes que voleu editar i seleccionar dins del desplegable d'Accions l'opci\u00f3 Actualitza varis participants per seguidament seleccionar el perfil Estat del participant i clicar a continuar.</p> <p>Us apareixer\u00e0 un llistat des d'on podreu modificar l'estat de varis participants a la vegada. Per desar els canvis haureu de clicar a Actualitza els participants.</p>"},{"location":"gent-gran/","title":"Gent gran","text":"<p>Depend\u00e8ncies amb d'altres m\u00f2duls:</p> <ul> <li>Voluntariat</li> </ul>"},{"location":"gent-gran/#contactes","title":"Contactes","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a CiviCRM &gt; Contactes.</p>"},{"location":"gent-gran/#persones","title":"Persones","text":""},{"location":"gent-gran/#persona-gran","title":"Persona gran","text":"<p>Camps personalitzats</p> <p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els camps personalitzats de les persones usu\u00e0ries a CiviCRM &gt; Contactes.</p> <ul> <li> <p>Condicions de la persona gran i del seu domicili</p> <ul> <li> <p>Mobilitat de la persona gran</p> <p>Selecci\u00f3 - Aut\u00f2noma; Bast\u00f3; Cadira de rodes; Crosses; Altres;</p> </li> <li> <p>Mobilitat de la persona gran - Observacions - Especifiqueu si cal altres observacions a tenir en compte pel que fa als problemes de mobilitat de la persona gran.</p> <p>Resposta oberta</p> </li> <li> <p>Disposa d'ascensor - Indiqueu si el domicili de la persona gran disposa d'ascensor.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Tipus d'ascensor - Si el domicili disposa d'ascensor especifiqueu-ne el tipus: a planta o a mitja planta (cal pujar o baixar escales per acabar d'accedir-hi).</p> <p>Selecci\u00f3 -  A planta; A mitja planta;</p> </li> <li> <p>Altres factors a tenir en compte -  Especifiqueu factors de la persona o del seu domicili que val la pena tenir en compte. Per exemple: est\u00e0 afectada de sordesa o ceguesa? en quin grau?, etc.</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"gent-gran/#voluntari","title":"Voluntari","text":"<p>Vegeu a CiviCRM &gt; M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure &gt; Voluntariat &gt; Contactes.</p>"},{"location":"gent-gran/#activitats","title":"Activitats","text":""},{"location":"gent-gran/#gent-gran-seguiment","title":"[Gent gran] Seguiment","text":""},{"location":"gent-gran/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":"<ul> <li> <p>Seguiment gent gran</p> <ul> <li> <p>Observacions</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"gent-gran/#relacions","title":"Relacions","text":""},{"location":"gent-gran/#relacio-dacompanyament-a-domicili-a-gent-gran","title":"Relaci\u00f3 d'acompanyament a domicili a gent gran","text":"<ul> <li>Contacte A: Voluntari</li> <li>Contacte B: Persona gran</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: acompanya a domicili a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: rep acompanyament a domicili per</li> </ul> <p>Camps personalitzats</p> <ul> <li> <p>Detalls de la relaci\u00f3 d'acompanyament a domicili a gent gran</p> <ul> <li> <p>Tipus de servei</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - Passeig; Companyia a casa; Visita a resid\u00e8ncia; Acompanyament als tallers;</p> </li> <li> <p>Calendari i horaris de l'acompanyament</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"gent-gran/#relacio-de-voluntariat","title":"Relaci\u00f3 de voluntariat","text":"<p>Vegeu a CiviCRM &gt; M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure &gt; Voluntariat &gt; Relacions.</p>"},{"location":"gent-gran/#grups","title":"Grups","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a CiviCRM &gt; Grups.</p> <p>El m\u00f2dul definir\u00e0 per defecte la seg\u00fcent jerarquia de grups:</p> <ul> <li> <p>Gent gran</p> <ul> <li>Voluntaris d'acompanyament a domicili a gent gran - actius (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Voluntaris d'acompanyament a domicili a gent gran - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Gent gran acompanyada a domicili - actius (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Gent gran acompanyada a domicili - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"gent-gran/#informes","title":"Informes","text":"<ul> <li>Llistat d'acompanyaments a domicili a gent gran - actius</li> </ul>"},{"location":"infancia/","title":"M\u00f2dul inf\u00e0ncia","text":"<p>Per tal d'adaptar el CiviCRM a les necessitats dels programes d'inf\u00e0ncia de les fundacions Salut Alta, La Vinya, Migra Studium i Carles Blanch s'ha realitzat un disseny funcional de l'eina amb el prop\u00f2sit de recollir els diferents processos que impliquen les seves activitats.</p>"},{"location":"infancia/activitats/","title":"Activitats","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les activitats a CiviCRM &gt; Activitats.</p> <p>En aquest apartat definirem un seguit d'activitats que ens permetran definir diferents processos que involucren als diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.</p>"},{"location":"infancia/activitats/#infant-jove","title":"Infant / Jove","text":"<ul> <li>Registre de documentaci\u00f3: * Registre de documentaci\u00f3 d'un infant o jove. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.</li> <li>Registre d'autoritzacions: * Registre d'autoritzacions d'un infant o jove. Les autoritzacions aportades en aquest registre deixen obsoletes les autoritzacions aportades en registres anteriors.</li> <li>Registre de resultats acad\u00e8mics: * Registre de resultats acad\u00e8mics d'un infant o jove.</li> <li>Registre expedient acad\u00e8mic: Registre d'expedient acad\u00e8mic d'un infant o jove.</li> <li>Registre situaci\u00f3 menjador escolar: * Registre de situaci\u00f3 en el menjador escolar d'un infant / jove.</li> <li>Entrega xecs CPI: * Registre d'una entrega de xecs a l'infant o jove del programa de la CaixaProinf\u00e0ncia.</li> <li>Observaci\u00f3 de salut: Registre d'una observaci\u00f3 relativa a la salut de l'infant o jove.</li> <li>Observaci\u00f3 d'escolaritzaci\u00f3: Registre d'una observaci\u00f3 relativa a l'escolaritzaci\u00f3 d'un infant o jove.</li> <li>Registre d'activitats extraescolars: Registre de la realitzaci\u00f3 d'activitats extraescolars per part d'un infant o jove. Un registre d'activitats extraescolars nou deixa obsolet un registre antic.</li> <li>Registre de seguiment/coordinaci\u00f3: * Registre de seguiment/coordinaci\u00f3 d'un infant o jove amb un o m\u00e9s contactes relacionats directa o indirectament amb aquest infant o jove.</li> <li>Rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica: * Registre d'una sessi\u00f3 d'atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica d'un infant o jove o d'un adult - inf\u00e0ncia.</li> <li>Registre de documentaci\u00f3 CPI: *</li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#adult-infancia","title":"Adult - Inf\u00e0ncia","text":"<ul> <li>Registre de documentaci\u00f3: * Registre de documentaci\u00f3 d'un adult inf\u00e0ncia. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.</li> <li>Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - ingressos: * Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica d'un adult - inf\u00e0ncia.</li> <li>Rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica: * Registre d'una sessi\u00f3 d'atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica d'un infant o jove o d'un adult - inf\u00e0ncia.</li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#unitat-familiar-i-de-convivencia","title":"Unitat familiar i de conviv\u00e8ncia","text":"<ul> <li>Registre de documentaci\u00f3: * Registre de documentaci\u00f3 d'una UFC. La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.</li> <li>Registre de justificant de percepci\u00f3 de serveis CPI: * Registre de justificant de percepci\u00f3 de serveis Caixa ProInf\u00e0ncia durant el curs. El justificant pot ser aportat en nom d'un infant o jove o b\u00e9 dels infants o joves d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.</li> <li>Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - despeses: * Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.</li> <li>Registre de seguiment familiar: * Registre de seguiment d'una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.</li> <li>Intervenci\u00f3 educativa: * Registre d'una intervenci\u00f3 educativa centrada en una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia.</li> </ul> <p>Si es desitja registrar algun tipus d'activitat o comentari que no queda contemplat en aquest funcional d'activitats, sempre es pot afegir l'observaci\u00f3 com una nota adjunta al contacte. Les notes, de la mateixa manera que les activitats permeten l'adjunci\u00f3 de fitxers. Tamb\u00e9 permet definir-ne la privacitat, o b\u00e9 per a tothom, o b\u00e9 nom\u00e9s per l'autor i els usuaris amb perm\u00eds per veure totes les notes.</p> <p>Ex. nota - Prefer\u00e8ncies de comunicaci\u00f3: nota on es recullen les prefer\u00e8ncies de comunicaci\u00f3 d'un contacte, com trucar al pare, trucar a la germana, trucar a la feina de la mare els matins, etc.</p> <p>* Les activitats marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"infancia/activitats/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":"<p>Vegeu m\u00e9s camps personalitzats de les activitats a CiviCRM &gt; Activitats &gt; Camps personalitzats.</p>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-documentacio-infantjove","title":"Registre de documentaci\u00f3 [Infant/Jove]","text":""},{"location":"infancia/activitats/#documentacio-registrada-infantjove","title":"Documentaci\u00f3 registrada infant/jove","text":"<p>La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.</p> <ul> <li> <p>NIF, NIE o passaport - Document d'identitat de l'infant o jove.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>NIF, NIE o passaport (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Targeta sanit\u00e0ria</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Targeta sanit\u00e0ria (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Carnet de vacunacions</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Carnet de vacunacions (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-documentacio-adult-infancia","title":"Registre de documentaci\u00f3 [Adult - inf\u00e0ncia]","text":""},{"location":"infancia/activitats/#documentacio-registrada-adultinfancia","title":"Documentaci\u00f3 registrada adult/inf\u00e0ncia","text":"<p>La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.</p> <ul> <li> <p>NIF, NIE o passaport - Document d'identitat de l'adult - inf\u00e0ncia.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>NIF, NIE o passaport (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Document de cust\u00f2dia - Document que acredita la cust\u00f2dia de l'infant o jove.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Document de cust\u00f2dia (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-documentacio-ufc","title":"Registre de documentaci\u00f3 [UFC]","text":""},{"location":"infancia/activitats/#documentacio-registrada-ufc","title":"Documentaci\u00f3 registrada - UFC","text":"<p>La documentaci\u00f3 aportada en aquest registre deixa obsoleta la documentaci\u00f3 aportada en registres anteriors.</p> <ul> <li> <p>Llibre de fam\u00edlia i certificats de naixement - El llibre de fam\u00edlia complet i els certificats de naixement de tots els fills.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Llibre de fam\u00edlia i certificats de naixement (fitxer) - En cas d'estar format per m\u00e9s d'un document podeu pujar-los en un fitxer comprimit.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Certificat de conviv\u00e8ncia</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Certificat de conviv\u00e8ncia (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-dautoritzacions","title":"Registre d'autoritzacions","text":""},{"location":"infancia/activitats/#autoritzacions-registrades","title":"Autoritzacions registrades","text":"<p>Les autoritzacions aportades en aquest registre deixen obsoletes les autoritzacions aportades en registres anteriors.</p> <ul> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 per tornar sol - L'infant o jove t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per tornar sol.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 per tornar sol (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 recollida d'infants - L'infant o jove t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per tornar acompanyat. En cas afirmatiu caldr\u00e0 definir a l'apartat de relacions la persona o persones que tenen autoritzaci\u00f3 per recollir l'infant o jove a l'entitat.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 recollida d'infants (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 recollida d'informes escolars - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per rebre de l'escola els informes escolars de l'infant o jove.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 recollida d'informes escolars (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 per administraci\u00f3 de medicaci\u00f3 - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per administrar medicaments a l'infant o jove en cas de necessitat.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 per administraci\u00f3 de medicaci\u00f3 (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 per atenci\u00f3 psicol\u00f2gica - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per proporcionar atenci\u00f3 psicol\u00f2gica especialitzada a l'infant o jove.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 per atenci\u00f3 psicol\u00f2gica (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Altres autoritzacions - Es t\u00e9 autoritzaci\u00f3 per traslladar el nen en vehicle particular en cas de necessitat i/o prendre decisions m\u00e8diques que calgui adoptar, en cas d'extrema urg\u00e8ncia, sota decisi\u00f3 facultativa pertinent i/o a l'\u00fas de la veu i la imatge.</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - Autoritzaci\u00f3 trasllat en vehicle; Autoritzaci\u00f3 urg\u00e8ncia m\u00e8dica; Autoritzaci\u00f3 imatge i veu</p> </li> <li> <p>Altres autoritzacions (fitxer)</p> <p>Fitxer</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-resultats-academics","title":"Registre de resultats acad\u00e8mics","text":""},{"location":"infancia/activitats/#resultats-academics-registrats","title":"Resultats acad\u00e8mics registrats","text":"<ul> <li> <p>Trimestre</p> <p>Selecci\u00f3 - 1r trimestre; 2n trimestre; 3r trimestre</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-situacio-menjador-escolar","title":"Registre situaci\u00f3 menjador escolar","text":""},{"location":"infancia/activitats/#situacio-menjador-escolar-registrada","title":"Situaci\u00f3 menjador escolar registrada","text":"<ul> <li> <p>Dina al centre educatiu</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Beca menjador - \u00c9s beneficiari d'una beca menjador?</p> <p>Selecci\u00f3 - No; Mitja; Completa</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#entrega-xecs-cpi","title":"Entrega xecs CPI","text":""},{"location":"infancia/activitats/#xecs-cpi","title":"Xecs CPI","text":"<ul> <li> <p>Equipaci\u00f3 escolar - Se li fa entrega d'un xec d'equipaci\u00f3 escolar?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Codi equipaci\u00f3 escolar - Codi del xec</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Alimentaci\u00f3 infantil - Se li fa entrega d'un xec d'alimentaci\u00f3 infantil?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Codi alimentaci\u00f3 infantil - Codi del xec</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Ulleres i aud\u00edfons - Se li fa entrega d'un xec d'ulleres i aud\u00edfons?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Codi ulleres i aud\u00edfons - Codi del xec</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Higiene infantil - Se li fa entrega d'un xec d'higiene infantil?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Codi higiene infantil - Codi del xec</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Acusament de percepci\u00f3 de xecs CPI - Justificant digitalitzat dels xecs CPI percebuts en l'entrega per l'infant o jove.</p> <p>Fitxer</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-seguimentcoordinacio","title":"Registre de seguiment/coordinaci\u00f3","text":""},{"location":"infancia/activitats/#seguiment-infant-jove","title":"Seguiment infant / jove","text":"<ul> <li> <p>Modalitat</p> <p>Selecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres</p> </li> <li> <p>Convocant - Persona qui convoca el seguiment</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia i equip professional)</p> </li> <li> <p>Temes tractats</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Acords</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#rep-atencio-psicoterapeutica","title":"Rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica","text":""},{"location":"infancia/activitats/#seguiment-psicoterapeutic","title":"Seguiment psicoterap\u00e8utic","text":"<ul> <li> <p>Psic\u00f2leg</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (Psic\u00f2leg)</p> </li> <li> <p>Observacions</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-documentacio-cpi","title":"Registre de documentaci\u00f3 CPI","text":""},{"location":"infancia/activitats/#documentacio-cpi","title":"Documentaci\u00f3 CPI","text":"<ul> <li> <p>Tipus de document</p> <p>Selecci\u00f3</p> </li> <li> <p>Document</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Firma - Indiqueu qui firma el document.</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia)</p> </li> <li> <p>Curs - Indiqueu a quin curs es correspon el document presentat.</p> <p>Selecci\u00f3 - 2012/2013; 2013/2014; 2014/2015; 2015/2016; 2016/2017</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-situacio-economica-ingressos","title":"Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - ingressos","text":""},{"location":"infancia/activitats/#ingressos-registrats","title":"Ingressos registrats","text":"<p>Conjunt d'ingressos declarats per l'adult - inf\u00e0ncia.</p> <ul> <li> <p>Percep algun tipus d'ingr\u00e9s</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Aporta documentaci\u00f3 n\u00f2mines - \u00daltima n\u00f2mina mensual o m\u00e9s si disposa d'elles.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Documentaci\u00f3 n\u00f2mines - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>N\u00famero de pagues - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina i s'escau, indiqueu el nombre de pagues.</p> <p>Selecci\u00f3 - no aplica; 12; 14</p> </li> <li> <p>Ingressos n\u00f2mines - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina, indiqueu la suma d'aquests ingressos.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Observacions n\u00f2mines</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Aporta documentaci\u00f3 SOC o SEPE - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Documentaci\u00f3 SOC o SEPE - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer   </p> </li> <li> <p>Ingressos SOC o SEPE - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya o del Servicio P\u00fablico de Empleo Estatal indiqueu la suma d'aquestes prestacions.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Observacions SOC o SEPE</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Aporta documentaci\u00f3 seguretat social - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social? Per exemple, jubilaci\u00f3, pensions, etc.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Documentaci\u00f3 seguretat social - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Ingressos seguretat social - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 de la seguretat social indiqueu la suma d'aquestes prestacions.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Observacions seguretat social</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Aporta documentaci\u00f3 PIRMI - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Documentaci\u00f3 PIRMI - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3 podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Ingressos PIRMI - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 per renda m\u00ednima d'inserci\u00f3 indiqueu la suma d'aquestes prestacions.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Observacions PIRMI</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Aporta documentaci\u00f3 serveis socials - Aporta documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Documentaci\u00f3 serveis socials - Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Ingressos serveis socials -   Si ha aportat documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus de prestaci\u00f3 dels serveis socials indiqueu la suma d'aquestes prestacions.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Observacions serveis socials</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Aporta documentaci\u00f3 declaraci\u00f3 jurada - Aporta documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep? Certificat conforme no s'estan percebent prestacions p\u00fabliques de ning\u00fan tipus i/o declaraci\u00f3 jurada d'ingressos.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Documentaci\u00f3 declaraci\u00f3 jurada - Si ha aportat documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Ingressos declaraci\u00f3 jurada - Si ha aportat documentaci\u00f3 de declaraci\u00f3 jurada sobre els ingressos que percep indiqueu la suma d'aquests ingressos.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Observacions declaraci\u00f3 jurada</p> <p>\u00c0rea de text     </p> </li> <li> <p>Aporta altra documentaci\u00f3 - Aporta altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos? Per exemple, ingressos d'aut\u00f2nom (\u00faltima declaraci\u00f3 trimestral de retencions i ingressos a compte), manutenci\u00f3 de menors (resoluci\u00f3 judicial amb la cuant\u00eda mensual a ingressar), etc...</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Altra documentaci\u00f3 - Si ha aportat altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Altres ingressos - Si ha aportat altra documentaci\u00f3 conforme percep altres tipus d'ingressos indiqueu la suma d'aquests.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Altres observacions</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Aporta documentaci\u00f3 Renta - Aporta la declaraci\u00f3 de la Renta anual?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Documentaci\u00f3 Renta - Si ha aportat la declaraci\u00f3 de la Renta anual podeu adjuntar-la.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Observacions Renta</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-situacio-economica-despeses","title":"Registre de situaci\u00f3 econ\u00f2mica - despeses","text":""},{"location":"infancia/activitats/#despeses-registrades","title":"Despeses registrades","text":"<ul> <li> <p>Tipus d'habitatge</p> <p>Selecci\u00f3 - Propietat; Lloguer; Lloguer parcial; Altres</p> </li> <li> <p>Tipus despeses habitatge - Si ha aportat la documentaci\u00f3 conforme percep algun tipus d'ingr\u00e9s per n\u00f2mina podeu adjuntar-la.</p> <p>Selecci\u00f3 - Hipoteca; Lloguer; Cap</p> </li> <li> <p>Despeses habitatges - Si t\u00e9 despeses relacionades amb l'habitatge (no les relacionades amb els subministraments) indiqueu-ne la suma.</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Altres tipus de despeses o deutes fixos</p> <p>Diners</p> </li> <li> <p>Observacions despeses</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#registre-de-seguiment-familiar","title":"Registre de seguiment familiar","text":""},{"location":"infancia/activitats/#seguiment-familiar","title":"Seguiment familiar","text":"<ul> <li> <p>Modalitat</p> <p>Selecci\u00f3 - Presencial; Trucada; Correu electr\u00f2nic; Altres</p> </li> <li> <p>Convocant - Persona qui convoca el seguiment</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (contactes inf\u00e0ncia i equip professional)</p> </li> <li> <p>Temes tractats</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Acords</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/activitats/#intervencio-educativa","title":"Intervenci\u00f3 educativa","text":""},{"location":"infancia/activitats/#intervencio-educativa_1","title":"Intervenci\u00f3 educativa","text":"<ul> <li> <p>Modalitat</p> <p>Selecci\u00f3 - Visita a domicili; Suport matinal; Trucada;</p> </li> <li> <p>Informe de la intervenci\u00f3</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/contactes/","title":"Contactes","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a CiviCRM &gt; Contactes.</p>"},{"location":"infancia/contactes/#persones","title":"Persones","text":"<ul> <li>Infant / Jove: * persona menor d'edat i usu\u00e0ria de l'entitat.</li> <li>Adult - inf\u00e0ncia: * persona adulta vinculada a la unitat familiar i de conviv\u00e8ncia dels usuaris de l'entitat menors d'edat.</li> <li>Docent: docent d'un centre educatiu on estudien usuaris de l'entitat menors d'edat.</li> </ul>"},{"location":"infancia/contactes/#organitzacions","title":"Organitzacions","text":"<ul> <li>Centre de formaci\u00f3 d'adults: centre de formaci\u00f3 d'adults vinculat als participants dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.</li> <li>UEC: Unitat d'Escolaritzaci\u00f3 Compartida vinculada als participants dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.</li> <li>\"Altres organitzacions\": qualsevol organitzaci\u00f3 que d'alguna manera o altra acaba tenint vinculaci\u00f3 directa o indirecta amb l'entitat. Per exemple:<ul> <li>CSMIJ (Centre de Salut Mental Infantil i Juvenil)</li> <li>EBASP (Equip B\u00e0sic d'Atenci\u00f3 Social Prim\u00e0ria)</li> <li>EAIA (Equip d'Atenci\u00f3 a l'Inf\u00e0ncia i l'Adolesc\u00e8ncia)</li> <li>CSMA (Centre de Salut Mental d'Adults)</li> <li>ELIC (Equip d'assessorament en Llengua I Cohesi\u00f3 social)</li> <li>ESE (Equip de Suport a l'Escolaritzaci\u00f3)</li> <li>Fundaci\u00f3 la Caixa (Fundaci\u00f3 que proporciona els ajuts i beques de CaixaProinf\u00e0ncia)</li> <li>AMPA (Associaci\u00f3 de Mares i Pares d'Alumnes)</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"infancia/contactes/#llars","title":"Llars","text":"<ul> <li>Unitat familiar i de conviv\u00e8ncia: * llar on conviuen diferents membres d'una unitat familiar i de conviv\u00e8ncia vinculada al usuaris de l'entitat menors d'edat.</li> </ul> <p>* Els contactes marcats amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"infancia/contactes/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":"<p>Vegeu m\u00e9s camps personalitzats dels contactes a CiviCRM &gt; Contactes &gt; Camps personalitzats.</p>"},{"location":"infancia/contactes/#infantjove","title":"Infant/Jove","text":""},{"location":"infancia/contactes/#genograma","title":"Genograma","text":"<ul> <li> <p>Genograma - Adjunteu el genograma de l'infant</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Germans - Indiqueu quants germans son?</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Observacions - Afegiu altres observacions referents al genograma de l'infant o jove.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/contactes/#salut-i-alimentacio","title":"Salut i alimentaci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>N\u00famero de targeta sanit\u00e0ria</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Malalties especials - Pateix alguna malaltia especial?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Tipus de malalties - Si pateix alguna malaltia especial especifiqueu de quina es tracta.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Al\u00b7l\u00e8rgies - Pateix alguna al\u00b7l\u00e8rgia?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Tipus d'al\u00b7l\u00e8rgia - Si pateix alguna al\u00b7l\u00e8rgia especifiqueu quina.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Vacunes - T\u00e9 el carnet de vacunes al dia.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Carnet de vacunes - Adjunteu una c\u00f2pia del carnet de vacunes digitalitzat.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Discapacitats - Pateix alguna discapacitat?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Tipus de discapacitats - Si pateix algun tipus de discapacitat especifiqueu quina.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Certificat de discapacitat - Adjunteu una c\u00f2pia del certificat de discapacitat digitalitzat.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Medicaments - Pren medicaci\u00f3?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Tipus de medicaments i dosis - Si pren medicaci\u00f3 especifiqueu quina i en quina dosi.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Problema mobilitat - Pateix algun problema de mobilitat?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Tipus problema mobilitat - Si pateix algun problema de mobilitat especifiqueu quin.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Alimentaci\u00f3 - T\u00e9 alguna intoler\u00e0ncia alimentaria, alguna prohibici\u00f3 de car\u00e0cter religi\u00f3s o cultural o algun altre aspecte relacionat amb l'alimentaci\u00f3 que calgui tenir en compte?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Tipus de problem\u00e0tica aliment\u00e0ria - Indiqueu si no pot menjar algun tipus d'aliment i especifiqueu-ne tamb\u00e9 el motiu (p.ex. no pot menjar porc per motius religiosos, no pot menjar fruits secs per al\u00b7l\u00e8rgia, \u00e9s intolerant a la lactosa, etc.).</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> <li> <p>Altres observacions - Recolliu en aquest apartat altres observacions referents a la salut i a l'alimentaci\u00f3 que calgui tenir en compte.</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/contactes/#adult-infancia","title":"Adult - inf\u00e0ncia","text":""},{"location":"infancia/contactes/#genograma-adult","title":"Genograma adult","text":"<ul> <li> <p>Fills - Indiqueu quants fills t\u00e9.</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/contactes/#unitat-familiar-i-de-convivencia","title":"Unitat familiar i de conviv\u00e8ncia","text":""},{"location":"infancia/contactes/#perfil-unitat-familiar-i-de-convivencia","title":"Perfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia","text":"<ul> <li> <p>Monoparental - Fam\u00edlia formada per un/una o m\u00e9s fills/filles menors de 21 anys, o de 26 anys si estudien, que conviuen i depenen econ\u00f2micament d'una sola persona.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Conviv\u00e8ncia familiar - N\u00famero de persones que conviuen a l'habitatge i s\u00f3n de la unitat familiar.</p> <p>Text</p> </li> <li> <p>Conviv\u00e8ncia no familiar - N\u00famero de persones que conviuen a l'habitatge i no s\u00f3n de la unitat familiar.</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/contribucions/","title":"Contribucions","text":"<p>El CiviCRM incorpora un m\u00f2dul de contribucions que permet gestionar activitats de captaci\u00f3 de fons i la gesti\u00f3 d'altres activitats relacionades amb la gesti\u00f3 dels diners de l'entitat.</p> <p>En el cas del m\u00f2dul inf\u00e0ncia les contribucions ens permetran fer un seguiment del pagament de les quotes dels diferents programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.</p>"},{"location":"infancia/esdeveniments/","title":"Esdeveniments","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els esdeveniments al M\u00f2dul esdeveniments.</p>"},{"location":"infancia/esdeveniments/#camps-personalitzats-a-nivell-desdeveniment","title":"Camps personalitzats a nivell d'esdeveniment","text":"<p>Utilitzarem els seg\u00fcents camps personalitzats per a tots els esdeveniments del m\u00f2dul inf\u00e0ncia.</p>"},{"location":"infancia/esdeveniments/#autoritzacions-i-acords","title":"Autoritzacions i acords","text":"<ul> <li> <p>Autoritzacions i acords</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/grups/","title":"Grups","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a CiviCRM &gt; Grups.</p>"},{"location":"infancia/grups/#grups-per-a-cerques-i-informes","title":"Grups per a cerques i informes","text":"<p>Per a cada tipus d'esdeveniment que requereixi de consultes al llarg d'un curs podem crear un grup intel\u00b7ligent que inclogui:</p> <ul> <li>els infants / joves que hi participen</li> <li>l'interval de dates del curs</li> </ul> <p>Aquests grups els podem encabir dins d'un grup pare corresponent al curs, p.ex. Curs 2013/2014</p>"},{"location":"infancia/grups/#grups-per-a-laccessibilitat-a-la-informacio","title":"Grups per a l'accessibilitat a la informaci\u00f3","text":"<ul> <li>Control d'acc\u00e9s</li> <li> <p>T\u00e8cnics inf\u00e0ncia (grup assignat al rol t\u00e8cnic inf\u00e0ncia)</p> </li> <li> <p>Contactes inf\u00e0ncia</p> </li> <li>Infants/Joves (grup intel\u00b7ligent amb tots els infants o joves participants dels programes de l'entitat per tal de regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)</li> <li>Infants/Joves (germans) (grup intel\u00b7ligent amb tots els germans dels infants o joves participants dels programes de l'entitat per tal de regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)</li> <li>Resta contactes inf\u00e0ncia (grup intel\u00b7ligent per regular l'accessibilitat a la informaci\u00f3)<ul> <li>contactes adult inf\u00e0ncia, voluntari, estudiant en pr\u00e0ctiques, unitat familiar i de conviv\u00e8ncia i col\u00b7legi professional.</li> </ul> </li> <li>Persones inf\u00e0ncia<ul> <li>Docents (grup intel\u00b7ligent per camp personalitzat docent de refer\u00e8ncia)</li> <li>contactes docents</li> <li>Professionals (grup intel\u00b7ligent per camp personalitzat especialista de refer\u00e8ncia)</li> <li>contactes professionals</li> <li>Psic\u00f2legs (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en activitat rep atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica)<ul> <li>contactes professionals de tipus psic\u00f2legs</li> </ul> </li> <li>Inspectors (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en derivacions UEC)<ul> <li>contactes professionals de tipus inspector</li> </ul> </li> <li>Docents via perfil (Control d'acc\u00e9s): contactes docents afegits per t\u00e8cnics inf\u00e0ncia a trav\u00e9s de perfils i necessaris per permetre l'acc\u00e9s immediat per ACL un cop creats.</li> <li>Professionals inf\u00e0ncia via perfil (Control d'acc\u00e9s): contactes professionals inf\u00e0ncia afegits per t\u00e8cnics inf\u00e0ncia a trav\u00e9s de perfils i necessaris per permetre l'acc\u00e9s immediat per ACL un cop creats.</li> </ul> </li> <li>Organitzacions inf\u00e0ncia<ul> <li>Centres educatius (grup intel\u00b7ligent per contacte de refer\u00e8ncia en relaci\u00f3 t\u00e9 de tutor)</li> <li>contactes centre educaci\u00f3 infantil, centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria, centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria, UEC i centre de formaci\u00f3 d'adults</li> </ul> </li> <li>Infants / Joves via perfil (Control d'acc\u00e9s): contactes infants / joves afegits per t\u00e8cnics inf\u00e0ncia a trav\u00e9s de perfils i necessaris per permetre l'acc\u00e9s immediat per ACL un cop creats.</li> <li>Adults-inf\u00e0ncia via perfil (Control d'ac\u00e9s): contactes adults-inf\u00e0ncia afegits per t\u00e8cnics inf\u00e0ncia a trav\u00e9s de perfils i necessaris per permetre l'acc\u00e9s immediat per ACL un cop creats.</li> <li>Contactes inf\u00e0ncia via perfil (Control d'acc\u00e9s): contactes inf\u00e0ncia afegits per t\u00e8cnics inf\u00e0ncia a trav\u00e9s de perfils i necessaris per permetre l'acc\u00e9s immediat per ACL un cop creats.</li> <li>Unitats familiars i de conviv\u00e8ncia via perfil (Control d'acc\u00e9s): contactes unitats familiars de conviv\u00e8ncia afegits per t\u00e8cnics inf\u00e0ncia a trav\u00e9s de perfils i necessaris per permetre l'acc\u00e9s immediat per ACL un cop creats.</li> </ul>"},{"location":"infancia/guia-us/","title":"Guia d'\u00fas","text":""},{"location":"infancia/guia-us/#fitxes-dinscripcions","title":"Fitxes d'inscripcions","text":"<p>Tots els esdeveniments del tipus inf\u00e0ncia incorporen una funcionalitat que permet extreure una fitxa d'inscripci\u00f3 dels seus participants. Per poder obtenir aquesta fitxa d'inscripci\u00f3 hem d'accedir a la inscripci\u00f3 del participant en l'esdeveniment i clicar en el bot\u00f3 \"Imprimeix la inscripci\u00f3\". Seguidament descarregarem un fitxer en format PDF a punt per ser impr\u00e8s.</p>"},{"location":"infancia/guia-us/#requisits","title":"Requisits","text":"<p>\u00c9s indispensable abans d'imprimir la fitxa d'inscripci\u00f3 haver incorporat totes les dades al CRM. Concretament les dades de l'esdeveniment, les del participant, la relaci\u00f3 d'escolaritzaci\u00f3 del participant i les relacions amb els tutors legals del participant juntament amb les seves dades. A continuaci\u00f3 es detallen quins son els camps que queden reflectits en la fitxa d'inscripci\u00f3.</p>"},{"location":"infancia/guia-us/#dades-de-lesdeveniment","title":"Dades de l'esdeveniment","text":"<ul> <li>Tipus d'esdeveniment</li> <li>T\u00edtol de l'esdeveniment</li> <li>Data d'inici de l'esdeveniment</li> <li>Data de finalitzaci\u00f3 de l'esdeveniment</li> <li>Descripci\u00f3 de l'esdeveniment (opcional)</li> </ul>"},{"location":"infancia/guia-us/#dades-del-participant","title":"Dades del participant","text":"<ul> <li>Nom</li> <li>Cognoms</li> <li>Data de naixement</li> <li>Tipus de document d'identitat i n\u00famero de document d'identitat</li> <li>Adre\u00e7a postal</li> <li>Codi postal</li> <li>Poblaci\u00f3</li> <li>Tel\u00e8fon personal</li> </ul>"},{"location":"infancia/guia-us/#dades-de-salut-del-participant","title":"Dades de salut del participant","text":"<ul> <li>N\u00famero de targeta sanit\u00e0ria</li> <li>Vacunes</li> <li>Malalties especials</li> <li>Al\u00b7l\u00e8rgies</li> <li>Discapacitats</li> <li>Mobilitat</li> <li>Alimentaci\u00f3</li> <li>Medicaments</li> <li>Altres observacions</li> </ul>"},{"location":"infancia/guia-us/#dades-escolars-del-participant","title":"Dades escolars del participant","text":"<ul> <li>Centre educatiu</li> <li>Etapa</li> <li>Curs</li> </ul>"},{"location":"infancia/guia-us/#dades-dels-tutors-legals","title":"Dades dels tutors legals","text":"<ul> <li>Nom</li> <li>Cognoms</li> <li>Tipus de document d'identitat i n\u00famero de document d'identitat</li> <li>Nacionalitat</li> <li>Tel\u00e8fon personal</li> <li>G\u00e8nere</li> </ul>"},{"location":"infancia/guia-us/#autoritzacions-i-acords-de-lesdeveniment","title":"Autoritzacions i acords de l'esdeveniment","text":"<ul> <li>Autoritzacions i acords</li> </ul>"},{"location":"infancia/guia-us/#avis-legal-de-lesdeveniment","title":"Av\u00eds legal de l'esdeveniment","text":"<ul> <li>Av\u00eds legal</li> </ul>"},{"location":"infancia/perfils/","title":"Perfils","text":"<p>El CiviCRM permet reunir conjunts de camps per prop\u00f2sits diferents. Aquestes agrupacions de camps reben el nom de perfils, i s'utilitzen per facilitar l'acc\u00e9s a la visualitzaci\u00f3, creaci\u00f3, edici\u00f3 i eliminaci\u00f3 de dades als usuaris del CiviCRM que ho requereixin i no tinguin els privilegis suficients per fer-ho.</p> <p>En el nostre cas ens interessa dotar als usuaris amb el rol t\u00e8cnic inf\u00e0ncia de la possibilitat de crear contactes espec\u00edfics. Per aix\u00f2 habilitem els seg\u00fcents perfils:</p>"},{"location":"infancia/perfils/#perfils-per-la-creacio-de-contactes","title":"Perfils per la creaci\u00f3 de contactes","text":"<ul> <li> <p>Nou adult-inf\u00e0ncia   Els contactes afegits mitjan\u00e7ant aquest perfil seran incorporats al grup Adult-inf\u00e0ncia via perfil (Control d'acces) per permetre el control d'acc\u00e9s als t\u00e8cnics inf\u00e0ncia.</p> </li> <li> <p>Nou infant / jove</p> </li> </ul> <p>Els contactes afegits mitjan\u00e7ant aquest perfil seran incorporats al grup Infants / Joves via perfil (Control d'acces) per permetre el control d'acc\u00e9s als t\u00e8cnics inf\u00e0ncia.</p> <ul> <li>Nou professional</li> </ul> <p>Els contactes afegits mitjan\u00e7ant aquest perfil seran incorporats al grup Professionals inf\u00e0ncia via perfil (Control d'acces) per permetre el control d'acc\u00e9s als t\u00e8cnics inf\u00e0ncia.</p> <ul> <li>Nova unitat familiar i de conviv\u00e8ncia</li> </ul> <p>Els contactes afegits mitjan\u00e7ant aquest perfil seran incorporats al grup Unitats familiars i de conviv\u00e8ncia via perfil (Control d'acces) per permetre el control d'acc\u00e9s als t\u00e8cnics inf\u00e0ncia.</p> <ul> <li>Nou docent</li> </ul> <p>Els contactes afegits mitjan\u00e7ant aquest perfil seran incorporats al grup Docents via perfil (Control d'acces) per permetre el control d'acc\u00e9s als t\u00e8cnics inf\u00e0ncia.</p> <ul> <li>Nou contacte inf\u00e0ncia</li> </ul> <p>Els contactes afegits mitjan\u00e7ant aquest perfil seran incorporats al grup Infants / Contactes inf\u00e0ncia via perfil (Control d'acces) per permetre el control d'acc\u00e9s als t\u00e8cnics inf\u00e0ncia.</p>"},{"location":"infancia/permisos/","title":"Permisos","text":""},{"location":"infancia/permisos/#rols","title":"Rols","text":"<p>Rol t\u00e8cnic inf\u00e0ncia El t\u00e8cnic inf\u00e0ncia, en canvi, nom\u00e9s est\u00e0 capacitat per operar amb aquells contactes estrictament lligats amb els programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat:</p>"},{"location":"infancia/permisos/#permisos-drupal","title":"Permisos Drupal","text":"usuari anonim CiviCRM: Afegeix contactes No CiviCRM: Visualitza tots els contactes No CiviCRM: Edita tots els contactes No CiviCRM: Elimina contactes No CiviCRM: Acc\u00e9s als contactes eliminats No CiviCRM: Importa contactes No CiviCRM: Edita grups No CiviCRM: Administrar el CiviCRM No CiviCRM: Acc\u00e9s als arxius pujats Si CiviCRM: Fitxes de perfil i formularis No CiviCRM: Fitxes de perfil No CiviCRM: Crea un perfil Si CiviCRM: Edita un perfil Si CiviCRM: Visualitza un perfil Si CiviCRM: Accedeix a totes les dades personalitzades No CiviCRM: Visualitza totes les activitats Si CiviCRM: Elimina activitats Si CiviCRM: Acc\u00e9s al CiviCRM Si CiviCRM: Acc\u00e9s al tauler del contacte Si CiviCRM: Traduir el CiviCRM No CiviCRM: Administra grups reservats No CiviCRM: Administra Etiquetes No CiviCRM: Administra Etiquetes Reservades No CiviCRM: Administra normes de dedu\u00efts No CiviCRM: Fusiona contactes duplicats No CiviCRM: Veure sortida de depuraci\u00f3 No CiviCRM: Visualitza totes les notes No CiviCRM: Accedeix a l'API d'AJAX No CiviCRM: Accedeix als camps de refer\u00e8ncia del contacte No CiviCRM: Crea un lot manual No CiviCRM: Edita lots de manuals propis No CiviCRM: Edita tots els lots de manuals No CiviCRM: Visualitza lots de manuals propis No CiviCRM: Visualitza tots els lots de manuals No CiviCRM: Esborra lots de manuals propis No CiviCRM: Esborra tots els lots de manuals No CiviCRM: Exporta lots de manuals propis No CiviCRM: Exporta tots els lots de manuals No CiviEvent: Accedeix al CiviEvent Si CiviEvent: Edita participants de l'esdeveniment No CiviEvent: Edita tots els esdeveniments No CiviEvent: Registrar-se per esdeveniments Si CiviEvent: Veure informaci\u00f3 dels esdeveniments Si CiviEvent: Veure participants de l'esdeveniment Si CiviEvent: Esborra al CiviEvent No CiviContribute: Accedi al CiviContribute No CiviContribute: Edita contribucions No CiviContribute: Fer contribucions online No CiviContribute: Esborra al CiviContribute No CiviMail: Accedeix  al CiviMail No CiviMail: Accedeix a les p\u00e0gines de subscripci\u00f3/anul\u00b7laci\u00f3 de CiviMail Si CiviMail: Esborra al CiviMail No CiviMail: Veure contignut p\u00fablic al CiviMail No CiviReport: Accedieix al CiviReport Si CiviReport: Accedieix al Report Criteria Si CiviReport: Administra informes reservats No CiviReport: Administra informes No"},{"location":"infancia/permisos/#permisos-civicrm","title":"Permisos CiviCRM","text":"Rol Descripci\u00f3 perm\u00eds Operaci\u00f3 Tipus de dades Objecte T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita contactes inf\u00e0ncia \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un grup de contactes \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Contactes inf\u00e0ncia \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita contactes t\u00e8cnics inf\u00e0ncia\u00a0 \u00a0 Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un grup de contactes \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Contactes treballadors actius \u00a0 \u00a0 \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita contactes t\u00e8cnics inf\u00e0ncia\u00a0 \u00a0 Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un grup de contactes \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Contactes treballadors hist\u00f2ric \u00a0 \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita documentaci\u00f3 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Documentaci\u00f3\u00a0 \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil demogr\u00e0fic usuari/a Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Perfil demogr\u00e0fic usuari/a\u00a0 \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita genograma Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Genograma \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita genograma adult - inf\u00e0ncia Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Genograma adult - inf\u00e0ncia \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita salut i alimentaci\u00f3 Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Salut i alimentaci\u00f3 \u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita autoritzacions Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Autoritzacions registrades\u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil adult Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Perfil adult\u00a0 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil ling\u00fc\u00edstic Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Perfil ling\u00fc\u00edstic T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil acad\u00e8mic i professional Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Perfil acad\u00e8mic i professional T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil migratori Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Perfil migratori T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil professional Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades \u00a0 \u00a0 \u00a0 Perfil professional T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Perfil unitat familiar i de conviv\u00e8ncia T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita perfil centre educatiu Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Perfil centre educatiu T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita documentaci\u00f3 registrada \u2013 infant / jove Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Documentaci\u00f3 registrada \u2013 infant / jove T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita documentaci\u00f3 registrada \u2013 UFC Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Documentaci\u00f3 registrada \u2013 UFC T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita resultats acad\u00e8mics registrats Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Resultats acad\u00e8mics registrats T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita situaci\u00f3 menjador escolar registrada Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Situaci\u00f3 menjador escolar registrada T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita situaci\u00f3 laboral registrada Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Situaci\u00f3 laboral registrada T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita ingressos registrats Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Ingressos registrats T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita despeses registrades Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Despeses registrades T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita seguiment psicoterap\u00e8utic Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Seguiment psicoterap\u00e8utic T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita xec CPI Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Xec CPI T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita adre\u00e7a antiga Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Adre\u00e7a antiga T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita derivaci\u00f3 Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Derivaci\u00f3 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita migraci\u00f3 Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Migraci\u00f3 T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita beca CPI Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Beca CPI T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita tutoria Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Tutoria T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita estudis infantil, prim\u00e0ria i secund\u00e0ria Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Estudis infantil T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita estudis prim\u00e0ria Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Estudis prim\u00e0ria T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita estudis secund\u00e0ria Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Estudis secund\u00e0ria T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita estudis UEC Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Estudis UEC T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita lloc de treball Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Lloc de treball T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita dades estudiant en pr\u00e0ctiques Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Dades estudiant en pr\u00e0ctiques T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita atenci\u00f3 professional Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Atenci\u00f3 professional T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita atenci\u00f3 docent Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Atenci\u00f3 docent T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita seguiment infant / jove Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Seguiment infant / jove T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita seguiment voluntaris Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Seguiment voluntaris T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita derivaci\u00f3 acollida Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Derivaci\u00f3 acollida T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Gestiona perfil nou professional All \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un perfil Nou professional T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Gestiona perfil nou docent All \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un perfil Nou docent T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita documentaci\u00f3 organitzacions Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Documentaci\u00f3 organitzacions T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita autoritzacions i acords Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Autoritzacions i acords T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita protecci\u00f3 de dades Edita \u00a0 \u00a0 \u00a0 Un conjunt de camps de dades personalitzades Protecci\u00f3 de dades T\u00e8cnic Inf\u00e0ncia Edita vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat Edita Un conjunt de camps de dades personalitzades Vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat"},{"location":"infancia/preguntes-mes-frequents/","title":"Preguntes m\u00e9s freq\u00fcents","text":""},{"location":"infancia/preguntes-mes-frequents/#com-afegeixo-un-membre-a-una-unitat-familiar-i-de-convivencia","title":"Com afegeixo un membre a una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?","text":"<p>Per afegir un tipus de contacte infant/jove o adult inf\u00e0ncia a una UFC, s'ha de crear una relaci\u00f3 de \"\u00e9s membre de\" entre la persona i la llar. Aquesta relaci\u00f3 es pot definir des de la pestanya de relacions tant del contacte persona (la relaci\u00f3 ser\u00e0 \"\u00e9s membre de\") com del contacte llar (la relaci\u00f3 ser\u00e0 \"t\u00e9 de membre de la llar a\").</p> <p>Una altra manera d'afegir un tipus de contacte infant/jove o adult inf\u00e0ncia en una UFC, \u00e9s enlla\u00e7ant l'adre\u00e7a de la persona amb l'adre\u00e7a de la llar. Quan es crea aquest enlla\u00e7, autom\u00e0ticament es crea la relaci\u00f3 \"\u00e9s membre de/t\u00e9 de membre de la llar a\" entre la persona i la llar.</p>"},{"location":"infancia/preguntes-mes-frequents/#puc-aprofitar-ladreca-dels-contactes-que-conviuen-a-la-mateixa-unitat-familiar-i-de-convivencia","title":"Puc aprofitar l'adre\u00e7a dels contactes que conviuen a la mateixa Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?","text":"<p>Els tipus de contacte infant/jove i adults inf\u00e0ncia del M\u00f2dul inf\u00e0ncia estan relacionats entre ells per lla\u00e7os familiars i en general conviuen a la mateixa UFC. En aquests casos, si afegim una persona com a membre d'una UFC estarem enlla\u00e7ant l'adre\u00e7a de tots els seus membres amb l'adre\u00e7a de la UFC.</p> <p>Veure Com afegeixo un membre a una Unitat Familiar i de Conviv\u00e8ncia?</p>"},{"location":"infancia/relacions/","title":"Relacions","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre les relacions a CiviCRM &gt; Relacions.</p> <p>Definirem un seguit de relacions que ens permetran establir les diverses connexions entre els diferents tipus de contactes dels programes d'inf\u00e0ncia de l'entitat.</p>"},{"location":"infancia/relacions/#familiars","title":"Familiars","text":""},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-tutela-legal","title":"Relaci\u00f3 de tutela legal","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: t\u00e9 de tutor/a legal a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s tutor/a legal de</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-guarda-administrativa","title":"Relaci\u00f3 de guarda administrativa","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Organitzaci\u00f3</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: es troba sota la guarda administrativa de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 la guarda administrativa de</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#escolaritzacio","title":"Escolaritzaci\u00f3","text":""},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-tutoria","title":"Relaci\u00f3 de tutoria *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Docent</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: t\u00e9 de tutor/a a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s tutor/a de</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-infantils","title":"Relaci\u00f3 d'estudis infantils *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 infantil</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: estudia infantil a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 com a estudiant d'infantil a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-primaris","title":"Relaci\u00f3 d'estudis primaris *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: estudia prim\u00e0ria a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 com a estudiant de prim\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-secundaris","title":"Relaci\u00f3 d'estudis secundaris *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: estudia secund\u00e0ria a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 com a estudiant de secund\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-de-batxillerat","title":"Relaci\u00f3 d'estudis de batxillerat *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre de batxillerat</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: estudia batxillerat a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 com a estudiant de batxillerat a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-uec","title":"Relaci\u00f3 d'estudis UEC *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: UEC</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: estudia a la UEC</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 com a estudiant de la UEC a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-dadults","title":"Relaci\u00f3 d'estudis d'adults","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre formaci\u00f3 d'adults</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: estudia al centre de formaci\u00f3 d'adults</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 com a estudiant del centre de formaci\u00f3 d'adults a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-datencio-logopedica-a-primaria","title":"Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a prim\u00e0ria *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: rep atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 primaria de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: proporciona atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 prim\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-datencio-logopedica-a-secundaria","title":"Relaci\u00f3 d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a secund\u00e0ria *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: rep atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: proporciona atenci\u00f3 logop\u00e8dica al centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-daula-dacollida-a-primaria","title":"Relaci\u00f3 d'aula d'acollida a prim\u00e0ria *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: participa a l'aula d'acollida de prim\u00e0ria de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 a l'aula d'acollida de prim\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-daula-dacollida-a-secundaria","title":"Relaci\u00f3 d'aula d'acollida a secund\u00e0ria *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: participa a l'aula d'acollida de secund\u00e0ria de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 a l'aula d'acollida de secund\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-participacio-a-lusee-a-primaria","title":"Relaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'USEE a prim\u00e0ria *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 prim\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: participa a l'USEE de prim\u00e0ria de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 a l'USEE de prim\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-participacio-a-lusee-a-secundaria","title":"Relaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'USEE a secund\u00e0ria   *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: participa a l'USEE de secund\u00e0ria de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 a l'USEE de secund\u00e0ria a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-participacio-a-laula-oberta-a-secundaria","title":"Relaci\u00f3 de participaci\u00f3 a l'aula oberta a secund\u00e0ria *","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Centre educaci\u00f3 secund\u00e0ria</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: participa a l'aula oberta de</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: t\u00e9 a l'aula oberta a</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#caixaproinfancia","title":"CaixaProInf\u00e0ncia","text":""},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-beca-cpi","title":"Relaci\u00f3 de beca CPI *","text":"<ul> <li>Contacte A: Fundaci\u00f3 la Caixa</li> <li>Contacte B: Infant / Jove</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: concedeix una beca CPI a</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: \u00e9s beneficiari d'una beca CPI per</li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#altres-tipus-de-relacions","title":"Altres tipus de relacions","text":""},{"location":"infancia/relacions/#relacio-dacompanyant","title":"Relaci\u00f3 d'acompanyant","text":"<ul> <li>Contacte A: Infant / Jove</li> <li>Contacte B: Persona</li> <li>Relaci\u00f3 A&gt;B: pot marxar acompanyat per</li> <li>Relaci\u00f3 B&gt;A: pot recollir a</li> </ul> <p>* Les relacions marcades amb un asterisc tenen definits camps personalitzats.</p>"},{"location":"infancia/relacions/#camps-personalitzats","title":"Camps personalitzats","text":""},{"location":"infancia/relacions/#relacio-de-tutoria_1","title":"Relaci\u00f3 de tutoria","text":""},{"location":"infancia/relacions/#tutoria","title":"Tutoria","text":"<ul> <li> <p>Centre educatiu</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (centres educatius)</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-infantils_1","title":"Relaci\u00f3 d'estudis infantils","text":""},{"location":"infancia/relacions/#estudis-infantil","title":"Estudis infantil","text":"<ul> <li> <p>Curs</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - P3; P4; P5</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-primaris_1","title":"Relaci\u00f3 d'estudis primaris","text":""},{"location":"infancia/relacions/#estudis-primaria","title":"Estudis prim\u00e0ria","text":"<ul> <li> <p>Curs</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t; 5\u00e8; 6\u00e8</p> </li> <li> <p>Repeteix</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t; 5\u00e8; 6\u00e8</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-secundaris_1","title":"Relaci\u00f3 d'estudis secundaris","text":""},{"location":"infancia/relacions/#estudis-secundaria-obligatoria","title":"Estudis secund\u00e0ria obligat\u00f2ria","text":"<ul> <li> <p>Curs</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t</p> </li> <li> <p>Repeteix</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-destudis-uec_1","title":"Relaci\u00f3 d'estudis UEC","text":""},{"location":"infancia/relacions/#estudis-uec","title":"Estudis UEC","text":"<ul> <li> <p>Curs</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t</p> </li> <li> <p>Repeteix</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - 1r; 2n; 3r; 4t</p> </li> <li> <p>Derivat per</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (professional)</p> </li> <li> <p>Motius</p> <p>\u00c0rea de text     </p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacions-datencio-logopedica-a-primaria-i-secundaria","title":"Relacions d'atenci\u00f3 logop\u00e8dica a primaria i secund\u00e0ria","text":""},{"location":"infancia/relacions/#atencio-professional","title":"Atenci\u00f3 professional","text":"<ul> <li> <p>Especialista de refer\u00e8ncia</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (professional)</p> </li> <li> <p>Motius</p> <p>\u00c0rea de text     </p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacions-de-participacio-a-laula-dacollida-a-lusee-i-a-laula-oberta","title":"Relacions de participaci\u00f3 a l'aula d'acollida, a l'USEE i a l'aula oberta","text":""},{"location":"infancia/relacions/#atencio-docent","title":"Atenci\u00f3 docent","text":"<ul> <li> <p>Docent de refer\u00e8ncia</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia (docent)</p> </li> <li> <p>Motius</p> <p>\u00c0rea de text</p> </li> </ul>"},{"location":"infancia/relacions/#relacio-beca-cpi","title":"Relaci\u00f3 beca CPI","text":""},{"location":"infancia/relacions/#beca-cpi","title":"Beca CPI","text":"<ul> <li> <p>Servei CPI</p> <p>Selecci\u00f3 - Atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica; Atenci\u00f3 psicoterap\u00e8utica personalitzada; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - baixa; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - mitjana; Atenci\u00f3 terap\u00e8utica a fam\u00edlies - alta; Tallers terap\u00e8utics grupals; Atenci\u00f3 logop\u00e8dica; Suport psicomotriu; Aula oberta - 8 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 8 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 7 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 7 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 6 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 6 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 5 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 5 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 4 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 4 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 3 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 3 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 2 mesos prim\u00e0ria; Aula oberta - 2 mesos secund\u00e0ria; Aula oberta - 1 mes prim\u00e0ria; Aula oberta - 1 mes secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 8 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 8 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 7 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 7 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 6 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 6 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 5 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 5 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 4 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 4 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 3 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 3 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 2 mesos prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 2 mesos secund\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 1 mes prim\u00e0ria; Grup d'estudi assistit - 1 mes secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 8 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 8 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 7 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 7 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 6 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 6 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 5 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 5 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 4 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 4 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 3 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 3 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 2 mesos prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 2 mesos secund\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 1 mes prim\u00e0ria; Refor\u00e7 individual - 1 mes secund\u00e0ria; Centre obert - 9 mesos; Centre obert - 8 mesos; Centre obert - 7 mesos; Centre obert - 6 mesos; Centre obert - 5 mesos; Centre obert - 4 mesos; Centre obert - 3 mesos; Centre obert - 2 mesos; Centre obert - 1 mes; Col\u00f2nies urbanes; Campaments - 3 dies; Campaments - 5 dies; Campaments - 7 dies; Campaments - 15 dies; Espais familiars; Centre materno infantil - continu\u00eftat; Tallers educatius familiars; Tallers educatius familiars - continu\u00eftat</p> </li> <li> <p>Codi beca</p> <p>Text</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/","title":"M\u00f2dul de voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure","text":"<p>El voluntariat juga un paper molt important dins de les diferents organitzacions que configuren el sector social dels Jesu\u00eftes a Catalunya i que \u00e9s complementari al treball que du a terme l'equip professional de cada una d'elles.  Per tal de millorar i fer m\u00e9s eficient la seva gesti\u00f3 incorporarem un m\u00f2dul en el CRM de cada organitzaci\u00f3 que dividirem en tres grans blocs: voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/#voluntariat","title":"Voluntariat","text":"<p>Pel que fa al voluntariat recollirem els diferents processos on interv\u00e9 el voluntari i tamb\u00e9, com es relaciona aquest amb l'organitzaci\u00f3 des del primer moment en que s'ofereix com a voluntari, fins que hi finalitza la seva col\u00b7laboraci\u00f3. Identificarem aquests processos amb les seg\u00fcents 6 etapes:</p> <ul> <li>Inter\u00e8s</li> <li>Acollida (presentaci\u00f3 de l'entitat i entrevista) i valoraci\u00f3</li> <li>Incorporaci\u00f3</li> <li>Acompanyament</li> <li>Desvinculaci\u00f3</li> </ul> <p>Per la redacci\u00f3 del document que ens ocupa, detallarem la vinculaci\u00f3 de tots els elements que intervenen en la gesti\u00f3 del voluntariat amb els diferents components que CiviCRM ofereix, b\u00e9 siguin contactes, camps personalitzats, activitats, relacions, esdeveniments, grups, comunicaci\u00f3, etc. Com a darrer punt especificarem com tots aquests elements descrits es desenvolupen en aquestes 6 etapes que descriv\u00edem en l'enumeraci\u00f3 anterior.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/#practiques","title":"Pr\u00e0ctiques","text":"<p>A DESENVOLUPAR</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/#educacio-en-el-lleure","title":"Educaci\u00f3 en el lleure","text":"<p>A DESENVOLUPAR</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/educacio-en-el-lleure/","title":"Educaci\u00f3 en el lleure","text":"<p>A DESENVOLUPAR</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/practiques/","title":"Pr\u00e0ctiques","text":"<p>A DESENVOLUPAR</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/","title":"Voluntariat","text":"<p>Veiem a continuaci\u00f3 la vinculaci\u00f3 de tots els elements que intervenen en la gesti\u00f3 del voluntariat amb els diferents components que CiviCRM ofereix: contactes, activitats, relacions, grups, formularis, informes, plantilles de missatges i mailings.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/","title":"Activitats","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#voluntariat-persona-interessada","title":"[Voluntariat] Persona interessada","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#descripcio","title":"Descripci\u00f3","text":"<p>Primer contacte d'una persona amb inter\u00e8s d'establir una col\u00b7laboraci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#camps-personalitzats-interes-en-voluntariat","title":"Camps personalitzats - Inter\u00e8s en voluntariat","text":"<ul> <li> <p>\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s -</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - llistat personalitzat per entitat</p> </li> <li> <p>Disponibilitat - Disponibilitat de la persona per col\u00b7laborar amb l'organitzaci\u00f3 (dies de la setmana, horaris, temps, freq\u00fc\u00e8ncia, etc.)</p> <p>Resposta oberta</p> </li> <li> <p>Com ens has conegut?</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - <code>Amic, familiar o conegut vinculat amb l'organitzaci\u00f3</code>; <code>Amic, familiar o conegut NO vinculat amb l'organitzaci\u00f3</code>; <code>Derivaci\u00f3 des d'una altra organitzaci\u00f3</code>; <code>Web i/o xarxes socials</code>; <code>Mitjans de comunicaci\u00f3; Cursos, xerrades o similars</code>; <code>Altres</code></p> </li> <li> <p>Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#estats","title":"Estats","text":"<p><code>Pendent de revisar</code>, <code>Pendent de contactar</code>, <code>Completat</code> i <code>Obsolet</code></p> <p>Quan es rep la sol\u00b7licitud de voluntariat a trav\u00e9s del formulari web, l'estat de l'activitat es posa com a <code>Pendent de revisar</code>. Un cop el responsable d'acollida revisa l'activitat pot canviar-la com a <code>Pendent de contactar</code> o com que en general es contactar\u00e0 en el mateix moment es podr\u00e0 marcar l'estat com a <code>Completat</code>.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#voluntariat-sessio-o-entrevista-dacollida-i-valoracio","title":"[Voluntariat] Sessi\u00f3 o Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#descripcio_1","title":"Descripci\u00f3","text":"<p>Sessi\u00f3 o entrevista d'acollida amb una persona interessada en col\u00b7laborar com a voluntari de l'organitzaci\u00f3 i valoraci\u00f3 del seu resultat.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#camps-personalitzats-sessioentrevista-voluntariat","title":"Camps personalitzats - Sessi\u00f3/Entrevista voluntariat","text":"<ul> <li> <p>Com ens has conegut? *</p> </li> <li> <p>Com ens has conegut? (observacions)</p> <p>Resposta oberta</p> </li> <li> <p>Qui deriva? - Si s'escau indiqueu quina persona o organitzaci\u00f3 ha derivat a la persona interessada en el voluntariat.</p> <p>Selecci\u00f3 contacte CiviCRM</p> </li> <li> <p>Situaci\u00f3 laboral</p> <ul> <li> <p>Ocupats: S\u00f3n les persones de 16 i m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia, han estat treballant - al menys durant una hora- per compte ali\u00e8 (assalariats) o han exercit una activitat per compte propi.</p> </li> <li> <p>Aturats: Es consideren aturades, les persones de 16 o m\u00e9s anys que durant la setmana de refer\u00e8ncia han estat sense treball, estan disponibles per treballar i estan cercant activament treball.</p> </li> <li> <p>Inactius: Abasta a les persones de 16 o m\u00e9s anys no classificades com ocupades o aturades durant la setmana de refer\u00e8ncia. Compr\u00e8n les seg\u00fcents categories: Persones que s'ocupen de la seva llar, estudiants, jubilats o retirats, altres pensionistes, incapacitats per treballar i altres situacions.</p> </li> </ul> <p>Selecci\u00f3 - <code>Ocupat</code>; <code>Aturat</code>; <code>Inactiu</code>.</p> </li> <li> <p>Observacions situaci\u00f3 laboral</p> <p>Resposta oberta</p> </li> <li> <p>\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s *</p> </li> <li> <p>Experi\u00e8ncia en el/s \u00e0mbits de voluntariat d'inter\u00e8s</p> <p>Resposta oberta</p> </li> <li> <p>Nivell d'estudis **</p> </li> <li> <p>Titulacions superiors o professionals **</p> </li> <li> <p>Professi\u00f3 **</p> </li> <li> <p>Compet\u00e8ncies **</p> </li> <li> <p>Disponibilitat *</p> </li> <li> <p>Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris *</p> </li> <li> <p>Valoraci\u00f3 de l'entrevista - Acord arribat amb la persona en finalitzar l'entrevista.</p> <p>Selecci\u00f3 - <code>Incorporaci\u00f3 immediata</code>; <code>Pendent d'incorporaci\u00f3</code>; <code>No es preveu la incorporaci\u00f3</code>.</p> </li> <li> <p>Valoraci\u00f3 de l'entrevista (observacions)</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul> <p> Camps id\u00e8ntics als de l'activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb l'objectiu de validar-ne les dades i modificar-les i/o complementar-les si s'escau.</p> <p>* Camps id\u00e8ntics als del \u00abPerfil del voluntari\u00bb amb l'objectiu de consolidar aquests camps a la fitxa del contacte quan la persona s'incorpori com a voluntari a l'organitzaci\u00f3.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#estats_1","title":"Estats","text":"<p><code>Programat</code>, <code>Pendent de revisar</code> i <code>Completat</code></p> <p>Quan es concerta l'entrevista l'estat de l'activitat es posa com a <code>Programat</code>. Un cop s'ha dut a terme l'entrevista es deixa l'estat de l'activitat com a <code>Pendent de revisar</code> si \u00e9s que cal fer-ne un seguiment o la persona est\u00e0 pendent encara d'incorporar-se com a volunt\u00e0ria. L'estat <code>Completat</code> es reserva per quan la persona ja s'ha incorporat com a volunt\u00e0ria o b\u00e9 quan no es preveu la seva incorporaci\u00f3.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#voluntariat-registre-de-seguiment-a-voluntaris","title":"[Voluntariat] Registre de seguiment a voluntaris","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#descripcio_2","title":"Descripci\u00f3","text":"<p>Registre d'una activitat de seguiment a una persona volunt\u00e0ria.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#camps-personalitzats-seguiment-voluntaris","title":"Camps personalitzats - Seguiment voluntaris","text":"<ul> <li> <p>Modalitat</p> <p>Selecci\u00f3 - <code>Presencial</code>; <code>Trucada</code>; <code>Correu electr\u00f2nic</code>; <code>Altres</code></p> </li> <li> <p>Convocant - Persona qui convoca el seguiment</p> <p>Contacte de refer\u00e8ncia</p> </li> <li> <p>Temes tractats</p> <p>Resposta oberta</p> </li> <li> <p>Acords</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#registre-de-situacio-laboral","title":"Registre de situaci\u00f3 laboral","text":"<p>Vegeu CiviCRM &gt; Activitats &gt; Registre de situaci\u00f3 laboral.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/activitats/#estats_2","title":"Estats","text":"<p><code>Completat</code></p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/","title":"Contactes","text":"<p>Crearem un nou tipus de contacte que ens servir\u00e0 per identificar les persones que s'incorporen com a voluntaris, que ho son o que han format part de l'organitzaci\u00f3 en algun moment com a voluntaris.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#voluntariaria","title":"Voluntari/\u00e0ria","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#camps-persona-basics-pel-tipus-de-contacte-voluntari","title":"Camps persona b\u00e0sics pel tipus de contacte voluntari","text":"<ul> <li>Nom</li> <li>Cognoms</li> <li>Correu electr\u00f2nic</li> <li>Poblaci\u00f3</li> <li>Codi postal</li> <li>Data de naixement</li> <li>Tel\u00e8fons de contacte</li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#camps-personalitzats-perfil-academic-i-professional","title":"Camps personalitzats - Perfil acad\u00e8mic i professional","text":"<p>Vegeu CiviCRM &gt; Contactes &gt; Perfil acad\u00e8mic i professional.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/contactes/#camps-personalitzats-perfil-competencial","title":"Camps personalitzats - Perfil competencial","text":"<ul> <li> <p>Compet\u00e8ncies - Compet\u00e8ncies que pot aportar la persona en la seva tasca dins l'organitzaci\u00f3.</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/esdeveniments/","title":"Esdeveniments","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/esdeveniments/#rols","title":"Rols","text":"<p>Voluntari</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/","title":"Formularis","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/#demanda-de-voluntariat","title":"Demanda de voluntariat","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/#camps","title":"Camps","text":"<ul> <li>Nom *</li> <li>Cognoms *</li> <li>Correu electr\u00f2nic *</li> <li>Tel\u00e8fon de contacte *</li> <li>Poblaci\u00f3</li> <li>Data de naixement</li> <li>\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s *</li> <li>Disponibilitat *</li> <li>Com ens has conegut? *</li> <li> <p>Motivaci\u00f3 i altres comentaris *</p> <p>* Marcats amb asterisc tots aquells camps obligatoris</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/formularis/#descripcio-i-comportament-del-formulari","title":"Descripci\u00f3 i comportament del formulari","text":"<p>Aquest formulari es podr\u00e0 trobar a la p\u00e0gina web de l'organitzaci\u00f3 i pot ser una de les primeres vies de contacte d'un voluntari amb la nostra organitzaci\u00f3.</p> <p>Quan un candidat envi\u00ef una demanda de voluntariat a trav\u00e9s del formulari, (1) s'enviar\u00e0 autom\u00e0ticament un correu electr\u00f2nic al responsable de voluntariat de l'entitat i (2) al mateix temps un missatge predefinit al candidat informant-lo de que s'ha registrat la seva demanda i que en breu alg\u00fa de l'organitzaci\u00f3 es posar\u00e0 en contacte amb ell.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/grups/","title":"Grups","text":"<p>Definirem una jerarquia de grups que ens ajudi a segmentar els contactes de voluntariat per facilitar processos com la cerca d'informaci\u00f3, comunicaci\u00f3 per mailing i generaci\u00f3 d'informes entre d'altres.</p> <ul> <li> <p>Voluntariat</p> <ul> <li> <p>Voluntaris \u2013 actius (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 Existeix almenys una relaci\u00f3 activa de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.</p> </li> <li> <p>Voluntariat \u2013 puntual (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 Persones que han participat com a voluntaris a esdeveniments de l'entitat sense tenir o haver tingut cap relaci\u00f3 de voluntariat activa.</p> </li> <li> <p>Voluntaris \u2013 hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 No existeix cap relaci\u00f3 activa i existeix almenys una relaci\u00f3 inactiva de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.</p> </li> <li> <p>Interessats en voluntariat pendents de contactar/benvinguda (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \"[Voluntariat] Persona interessada\" amb estat de l'activitat com a <code>Pendent de revisar</code> o <code>Pendent de contactar</code>.</p> </li> <li> <p>Interessats en voluntariat pendents d'incorporar (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \"[Voluntariat] Sessi\u00f3 o Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\" amb estat de l'activitat com a <code>Pendent de revisar</code>.</p> </li> <li> <p>Interessats en voluntariat (no voluntaris) (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \"[Voluntariat] Persona interessada\" amb estat de l'activitat com a \"Completada\" i no ha arribat a ser volunt\u00e0ria de l'entitat (no t\u00e9 el subtipus de contacte Voluntari).</p> </li> <li> <p>Persones amb entrevista o sessi\u00f3 d'acollida de voluntariat (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 La persona t\u00e9 una activitat \"[Voluntariat] Sessi\u00f3 o Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\".</p> </li> <li> <p>Interessats en voluntariat (no voluntaris) sense activitat acollida (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 Persones que es troben en el grup \"Interessats en voluntariat (no voluntaris)\" per\u00f2 no en el grup \"Persones amb entrevista o sessi\u00f3 d'acollida de voluntariat\"</p> </li> </ul> </li> <li> <p># per a cada grup corresponent a un programa de l'organitzaci\u00f3</p> <ul> <li> <p>Voluntaris del programa \u2013 actius (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 Existeix almenys una relaci\u00f3 activa de voluntariat entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3 vinculada al programa.</p> </li> <li> <p>Voluntaris del programa \u2013 hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)</p> <p>Criteri del grup \u2013 No existeix cap relaci\u00f3 activa i existeix almenys una relaci\u00f3 inactiva de voluntariat entre la persona i l'organitzaci\u00f3 vinculada al programa.</p> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/","title":"Guia d'\u00fas","text":"<p>Distingirem dos tipus de voluntariat:</p> <ul> <li> <p>Voluntariat recurrent: \u00c9s el voluntariat que requereix de la persona un comprom\u00eds prolongat en el temps i en general vinculat a un programa o activitat de l'entitat. Aquest tipus de voluntariat el definirem mitjan\u00e7ant una relaci\u00f3 de voluntariat entre la persona i l'entitat. Tamb\u00e9 es podr\u00e0 (si es desitja o si pertoca) inscriure a la persona amb el rol de voluntari a l'esdeveniment o esdeveniments dels quals participi.</p> </li> <li> <p>Voluntariat puntual: \u00c9s el voluntariat que es fa en una acci\u00f3 puntual i que requereix normalment d'un comprom\u00eds d'un dia i unes hores per part de la persona volunt\u00e0ria. Aquest tipus de voluntariat el definirem mitjan\u00e7ant la inscripci\u00f3 de la persona com a voluntari en l'esdeveniment (activitat) en q\u00fcesti\u00f3. A difer\u00e8ncia dels voluntaris recurrents, el voluntariat puntual no tindr\u00e0 una relaci\u00f3 de voluntariat creada.</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#etapes-de-voluntariat-recurrent","title":"Etapes de voluntariat recurrent","text":"<p>En general, el responsable de voluntariat \u00e9s el principal encarregat de gestionar o coordinar les diferents etapes de les quals participa el voluntari mentre que el responsable de cada programa de l'organitzaci\u00f3 podr\u00e0 participar tamb\u00e9, si es vol, de les etapes d'Incorporaci\u00f3, Acompanyament i Desvinculaci\u00f3. Aquesta breu guia pret\u00e9n esbo\u00e7ar el recorregut d'aquestes etapes a trav\u00e9s dels casos d'\u00fas que ofereix el CRM.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#interes","title":"Inter\u00e8s","text":"<p>Quan una persona mostra el seu inter\u00e8s en fer de voluntari, es donen les seg\u00fcents accions o b\u00e9 perqu\u00e8 es generen manualment o b\u00e9 (en general) perqu\u00e8 es generen quan la persona omple el formulari del web habilitat per aquest prop\u00f2sit.</p> <ul> <li>Creaci\u00f3 de contacte  Persona</li> <li>Nova activitat  [Voluntariat] Persona interessada per recollir dades b\u00e0siques de la persona i poder concertar l'entrevista</li> </ul> <p>El responsable de voluntariat rebr\u00e0 una notificaci\u00f3 cada vegada que s'ompli el formulari web i podr\u00e0 veure en l'informe  Interessats en voluntariat pendents de revisar/contactar tots aquells contactes que han entrat i els quals a trav\u00e9s de l'estat de l'activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb o b\u00e9 resten:</p> <ul> <li><code>Pendent de revisar</code> - cal revisar la informaci\u00f3 entrada i veure si ja existien al CRM i per tant cal fer algun tipus de combinaci\u00f3 de contactes. Si tenim diversos contactes per revisar podem fer una cerca i combinaci\u00f3 de contactes acotada al grup Interessats en voluntariat pendents de revisar/contactar.</li> <li><code>Pendent de contactar</code> - cal donar una primera resposta a l'inter\u00e8s mostrat per exemple mitjan\u00e7ant l'enviament d'un mail tipus \"Benvinguda de voluntariat\" agraint el contacte i inter\u00e8s i explicant seg\u00fcents passos o concertant directament alguna entrevista.</li> </ul> <p>Un cop la persona ja est\u00e0 contactada l'estat de l'activitat \"[Voluntariat] Persona interessada\" canviar\u00e0 a <code>Completat</code> i restar\u00e0 aix\u00ed indefinidament a no ser que la persona expliciti que ja no segueix interessada en fer voluntariat. En aquest darrer cas l'estat de l'activitat canviar\u00e0 a <code>Obsolet</code>.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#acollida-presentacio-de-lentitat-io-entrevista-i-valoracio","title":"Acollida (presentaci\u00f3 de l'entitat i/o entrevista) i valoraci\u00f3","text":"<p>Una persona interessada en fer voluntariat pot ser convocada a una sessi\u00f3 informativa de voluntariat o b\u00e9 directament consultada o entrevistada.</p> <p>En el primer cas podem fer el seguiment de les sessions informatives mitjan\u00e7ant un tipus d'esdeveniment del tipus   Voluntariat, formaci\u00f3, incid\u00e8ncia on es convidar\u00e0 a totes les persones que estiguin al grup  Interessats en voluntariat (no voluntaris) sense activitat acollida. Les persones que confirmin la seva assist\u00e8ncia se les pot inscriure a l'esdeveniment com a participants. Un cop realitzat l'esdeveniment podrem confirmar (canviant l'estat a la inscripci\u00f3 de l'esdeveniment) les persones que finalment no hagin assistit.</p> <p>A tots aquells que acabin assistint a la sessi\u00f3 o b\u00e9 en el cas de ser consultats o entrevistats directament se'ls hi crear\u00e0 una nova activitat del tipus  [Voluntariat] Sessi\u00f3 o Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3 (ho podrem fer a partir dels resultats d'una cerca sobre l'esdeveniment) per validar i consolidar les dades de l'activitat \"[Voluntariat] Persona interessada\" i recollir-ne de noves per poder valorar la incorporaci\u00f3 de la persona com a voluntari de l'organitzaci\u00f3.</p> <p>L'estat d'aquesta activitat ser\u00e0 <code>Pendent de revisar</code> mentre no es decideixi la seva incorporaci\u00f3 o no-incorporaci\u00f3. Quan es decideixi l'estat de l'activitat haur\u00e0 de quedar com a <code>Completat</code>.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#incorporacio","title":"Incorporaci\u00f3","text":"<p>A trav\u00e9s de l'informe  Voluntaris pendents d'incorporar podem fer el seguiment de totes aquelles persones que han vingut a alguna sessi\u00f3 informativa o b\u00e9 se'ls ha entrevistat i ha quedat pendent decidir la seva incorporaci\u00f3.</p> <p>Un cop la persona passa a formar part de l'equip de voluntariat de l'organitzaci\u00f3, es pot procedir a:</p> <ul> <li>Afegir a la persona el tipus de contacte  Voluntari i consolidar dades de l'activitat [Voluntariat] Sessi\u00f3 o Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3 en els camps personalitzats del contacte com ara \"Perfil competencial\" i \"Perfil acad\u00e8mic i professional\".</li> <li>Crear relaci\u00f3 voluntariat entre el Voluntari i la Organitzaci\u00f3.</li> <li>Inscriure al voluntari si correspon a l'esdeveniment oport\u00fa amb el rol de participant <code>Voluntari</code>.</li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#acompanyament","title":"Acompanyament","text":"<ul> <li>Crear activitat \u00abRegistre de seguiment a voluntaris\u00bb</li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#desvinculacio","title":"Desvinculaci\u00f3","text":"<ul> <li>Posar data de finalitzaci\u00f3 a la relaci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3 i si s'escau detallar-hi els motius de la desvinculaci\u00f3</li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/guia-us/#crides-de-voluntariat","title":"Crides de Voluntariat","text":"<p>Per crides puntuals que calgui cobrir ens podem valer del grup  Interessats en voluntariat (no voluntaris) per establir-hi comunicacions.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/","title":"Informes","text":"<ul> <li>Informes personalitzats<ul> <li>Voluntariat<ul> <li>Interessats en voluntariat pendents de revisar/contactar</li> <li>Interessats en voluntariat pendents d'incorporar</li> <li>Interessats en voluntariat (no voluntaris)</li> <li>Resum d'estats d'activitats de voluntariat</li> </ul> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/#interessats-en-voluntariat-pendents-de-revisarcontactar","title":"Interessats en voluntariat pendents de revisar/contactar","text":"<p>Descripci\u00f3 - Persones que tenen una activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb o \u00abPendent de contactar\u00bb</p> <p>Columnes</p> <ul> <li>Nom del contacte dest\u00ed</li> <li>Tipus d'activitat</li> <li>Data de l'activitat</li> <li>\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s</li> <li>Disponibilitat</li> <li>Com ens has conegut?</li> <li>Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris</li> </ul> <p>Filtres</p> <ul> <li>Tipus d'activitat = [Voluntariat] Persona interessada</li> <li>Estat de l'activitat = Pendent de revisar o Pendent de contactar</li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/#interessats-en-voluntariat-pendents-dincorporar","title":"Interessats en voluntariat pendents d'incorporar","text":"<p>Descripci\u00f3 - Persones que tenen una activitat \u00ab[Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abPendent de revisar\u00bb</p> <p>Columnes</p> <ul> <li>Nom del contacte dest\u00ed</li> <li>Tipus d'activitat</li> <li>Data de l'activitat</li> <li>Com ens has conegut?</li> <li>Com ens has conegut? (observacions)</li> <li>Qui deriva?</li> <li>Situaci\u00f3 laboral</li> <li>Observacions situaci\u00f3 laboral</li> <li>\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s</li> <li>Experi\u00e8ncia en els \u00e0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s</li> <li>Nivell d'estudis</li> <li>Titulacions superiors o professionals</li> <li>Professi\u00f3</li> <li>Compet\u00e8ncies</li> <li>Disponibilitat</li> <li>Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris</li> <li>Valoraci\u00f3 de l'entrevista</li> <li>Valoraci\u00f3 de l'entrevista (observacions)</li> </ul> <p>Filtres</p> <ul> <li>Tipus d'activitat = [Voluntariat] Entrevista d'acollida i valoraci\u00f3</li> <li>Estat de l'activitat = Pendent de revisar</li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/#interessats-en-voluntariat-no-voluntaris","title":"Interessats en voluntariat (no voluntaris)","text":"<p>Descripci\u00f3 - Persones que tenen una activitat \u00ab[Voluntariat] Persona interessada\u00bb amb estat de l'activitat com a \u00abCompletada\u00bb i no han arribat a ser voluntaris de l'entitat.</p> <p>Columnes</p> <ul> <li>Nom del contacte dest\u00ed</li> <li>Tipus d'activitat</li> <li>Data de l'activitat</li> <li>\u00c0mbit/s de voluntariat d'inter\u00e8s</li> <li>Disponibilitat</li> <li>Com ens has conegut?</li> <li>Motivaci\u00f3, expectatives i altres comentaris</li> </ul> <p>Filtres</p> <ul> <li>Grup = Interessats en voluntariat (no voluntaris)</li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/informes/#resum-destats-dactivitats-de-voluntariat","title":"Resum d'estats d'activitats de voluntariat","text":"<p>Descripci\u00f3 - Matriu d'activitats que comptabilitza les activitats del tipus voluntariat amb els seus estats.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/permisos/","title":"Permisos","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/permisos/#rols","title":"Rols","text":"<p>Rol t\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques El t\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques, est\u00e0 capacitat per visualitzar, crear i editar tots els contactes:</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/permisos/#permisos-drupal","title":"Permisos Drupal","text":"t\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques CiviCRM: afegeix contactes CiviCRM: visualitza tots els contactes CiviCRM: edita tots els contactes CiviCRM: access CiviCRM backend and API CiviCRM: acc\u00e9s al tauler del contacte CiviCRM: accedeix a camps de contactes de refer\u00e8ncia CiviEvent: access CiviEvent CiviEvent: edit event participants CiviMail: accedeix a CiviMail CiviMail: delete in CiviMail CiviReport: access CiviReport CiviReport: access Report Criteria CiviReport: save Report Criteria"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/permisos/#permisos-civicrm","title":"Permisos CiviCRM","text":"Rol Descripci\u00f3 perm\u00eds Operaci\u00f3 Tipus de dades Objecte T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat Edita Grup personalitzat Vinculaci\u00f3 a programes o departaments de l'entitat (activitats) T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita vinculaci\u00f3 a programes del centre Edita Grup personalitzat Vinculaci\u00f3 a programes del centre (relacions) T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita voluntariat ApS Edita\u00a0 Grup personalitzat Voluntariat ApS T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita inter\u00e8s voluntariat Edita\u00a0 Grup personalitzat Inter\u00e8s voluntariat T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita entrevista voluntariat Edita\u00a0 Grup personalitzat Entrevista voluntariat T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita seguiment voluntaris Edita\u00a0 Grup personalitzat Seguiment voluntaris T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita situaci\u00f3 laboral registrada Edita\u00a0 Grup personalitzat Situaci\u00f3 laboral registrada T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita relaci\u00f3 de voluntariat Edita\u00a0 Grup personalitzat Relaci\u00f3 de voluntariat T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita perfil acad\u00e8mic i professional Edita\u00a0 Grup personalitzat Perfil acad\u00e8mic i professional T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita perfil competencial Edita\u00a0 Grup personalitzat Perfil competencial T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita documentaci\u00f3 Edita\u00a0 Grup personalitzat Documentaci\u00f3 T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita documentaci\u00f3 organitzacions Edita\u00a0 Grup personalitzat Documentaci\u00f3 organitzacions T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita perfil centre educatiu Edita\u00a0 Grup personalitzat Perfil centre educatiu T\u00e8cnic voluntariat i pr\u00e0ctiques Edita lloc de treball Edita\u00a0 Grup personalitzat Lloc de treball"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/plantilles-de-missatges/","title":"Plantilles de missatges","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/plantilles-de-missatges/#incorporacio-voluntariaria","title":"Incorporaci\u00f3 voluntari/\u00e0ria","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/plantilles-de-missatges/#consentiment-cessio-de-dades","title":"Consentiment cessi\u00f3 de dades","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/","title":"Relacions","text":"<p>Crearem un tipus de relaci\u00f3 nou que juntament amb la identificaci\u00f3 d'un contacte amb el subtipus de contacte \u00abVoluntari/\u00e0ria\u00bb ens permetr\u00e0 identificar la vinculaci\u00f3 d'aquest com a voluntari de la nostra organitzaci\u00f3.</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#es-voluntariaria-a-te-de-voluntariaria-a","title":"\u00e9s voluntari/\u00e0ria a / t\u00e9 de voluntari/\u00e0ria a","text":""},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#descripcio","title":"Descripci\u00f3","text":"<p>Relaci\u00f3 de voluntariat entre un voluntari/\u00e0ria i l'organitzaci\u00f3</p>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#camps-personalitzats-vinculacio-a-un-programa-de-lentitat","title":"Camps personalitzats - Vinculaci\u00f3 a un programa de l'entitat","text":"<ul> <li> <p>Programa - Programa al qual queda vinculada la relaci\u00f3.</p> <p>Selecci\u00f3</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#camps-personalitzats-relacio-de-voluntariat","title":"Camps personalitzats - Relaci\u00f3 de voluntariat","text":"<ul> <li> <p>Full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat - Indiqueu si s'ha registrat el full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat (Fitxer) - Podeu adjuntar aqu\u00ed el full de comprom\u00eds o contracte de voluntariat digitalitzat.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Consentiment cessi\u00f3 de dades - Indiqueu si s'ha registrat el consentiment de la cessi\u00f3 de dades per part del voluntari.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Consentiment cessi\u00f3 de dades (Fitxer) - Podeu adjuntar aqu\u00ed el consentiment de la cessi\u00f3 de dades digitalitzat.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Certificat de delictes de naturalesa sexual - Indiqueu si s'ha registrat el certificat de delictes de naturalesa sexual del voluntari.</p> <p>Nom\u00e9s marcar per a voluntaris vinculats a programes d'inf\u00e0ncia.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Certificat de delictes de naturalesa sexual (Caducitat) - Podeu indicar la data de caducitat del certificat de delictes de naturalesa sexual.</p> <p>Data</p> </li> <li> <p>Certificat de delictes de naturalesa sexual (Fitxer) - Podeu adjuntar aqu\u00ed el certificat de delictes de naturalesa sexual digitalitzat.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 menor d'edat - Indiqueu si s'ha registrat l'autoritzaci\u00f3 parental en cas que el voluntari sigui menor d'edat.</p> <p>Nom\u00e9s marcar per a voluntaris menors d'edat.</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Autoritzaci\u00f3 menor d'edat (Fitxer) - Podeu adjuntar aqu\u00ed l'autoritzaci\u00f3 digitalitzada.</p> <p>Fitxer</p> </li> <li> <p>Motius i detalls de la desvinculaci\u00f3 - Un cop finalitzada la relaci\u00f3 de voluntariat amb l'organitzaci\u00f3, recollir si s'escau en aquest camp els motius i detalls d'aquesta.</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul>"},{"location":"voluntariat-practiques-educacio-lleure/voluntariat/relacions/#camps-personalitzats-voluntariat-aps","title":"Camps personalitzats - Voluntariat ApS","text":"<p>Voluntariat emmarcat dins\u00a0dels programes d'Aprenentatge-Servei promoguts des dels centres educatius.</p> <ul> <li> <p>ApS - El voluntariat s'emmarca dins d'un programa d'Aprenentatge-Servei?</p> <p>Resposta S\u00ed/No</p> </li> <li> <p>Centre educatiu - Centre educatiu de provinen\u00e7a de la persona volunt\u00e0ria</p> <p>Organitzaci\u00f3 de refer\u00e8ncia</p> </li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/","title":"M\u00f2dul Xarxa d'Hospitalitat","text":"<p>Depend\u00e8ncies amb altres m\u00f2duls</p> <ul> <li>M\u00f2dul adults</li> <li>M\u00f2dul de voluntariat</li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#contactes","title":"Contactes","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els contactes a CiviCRM &gt; Contactes.</p> <p>Crearem un nou tipus de contacte <code>Llar</code> que ens permetr\u00e0 identificar un dels 3 actors que conformen el m\u00f2dul de Xarxa d'Hospitalitat. Els altres dos tipus de contactes <code>Persona migrant + Adult</code> i <code>Voluntari</code> ja queden definits per les depend\u00e8ncies del m\u00f2dul Xarxa d'Hospitalitat.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#persones","title":"Persones","text":"<p>Adult</p> <p>Vegeu a M\u00f2dul adults &gt; Contactes</p> <p>Persona migrant</p> <p>Vegeu a CiviCRM &gt; Contactes</p> <p>Voluntari</p> <p>Vegeu a CiviCRM &gt; M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure &gt; Voluntariat &gt; Contactes.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#llars","title":"Llars","text":""},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#llar-dacollida","title":"Llar d'acollida","text":"<p>Llar implicada en l'acollida de persones migrants.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#espai-comunitari","title":"Espai comunitari","text":"<p>Espai implicat en l'acollida de persones migrants.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#activitats","title":"Activitats","text":""},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#xarxa-hospitalitat-familia-interessada","title":"[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada","text":"<p>Primer contacte d'una fam\u00edlia amb inter\u00e8s d'acollir una persona migrada.</p> <p>Possibles estats de l'activitat</p> <ul> <li>Pendent de contactar</li> <li>Pendent de resoldre</li> <li>Completat</li> <li>Cancel\u00b7lat pendent de donar alternatives</li> <li>Cancel\u00b7lat</li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#xarxa-hospitalitat-seguiment","title":"[Xarxa Hospitalitat] Seguiment","text":"<p>Camps personalitzats</p> <ul> <li> <p>Seguiment Xarxa Hospitalitat</p> <ul> <li> <p>\u00c0mbit</p> <p>Selecci\u00f3 m\u00faltiple - Acompanyament, Acollida</p> </li> <li> <p>Observacions</p> <p>Resposta oberta</p> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#relacions","title":"Relacions","text":""},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#relacio-dacompanyament-xarxa-dhospitalitat","title":"Relaci\u00f3 d'acompanyament Xarxa d'Hospitalitat","text":"Caracter\u00edstiques Contacte A Voluntari Contacte B Persona migrant Relaci\u00f3 A-B acompanya en Xarxa d'Hospitalitat a Relaci\u00f3 B-A \u00e9s acompanyat en Xarxa d'Hospitalitat per"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#relacio-dacollida-en-llar-de-xarxa-dhospitalitat","title":"Relaci\u00f3 d'acollida en llar de Xarxa d'Hospitalitat","text":"Caracter\u00edstiques Contacte A Persona migrant Contacte B Llar d'acollida Relaci\u00f3 A-B \u00e9s acollida en Xarxa d'Hospitalitat a Relaci\u00f3 B-A acull en Xarxa d'Hospitalitat a"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#relacio-de-responsable-de-la-llar","title":"Relaci\u00f3 de responsable de la llar","text":"<p>Utilitzarem la relaci\u00f3 de responsable de la llar <code>\u00e9s responsable de la llar de</code> per indicar les persones responsables de la llar amb les quals l'organitzaci\u00f3 estableix comunicaci\u00f3 en el proc\u00e9s d'acollida.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#relacio-de-pertinenca-a-la-llar","title":"Relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a la llar","text":"<p>Utilitzarem la relaci\u00f3 de pertinen\u00e7a a la llar <code>\u00e9s membre de la llar de</code> per indicar les persones amb les quals volem poder establir algun tipus d'interacci\u00f3 amb el CRM per\u00f2 que no s\u00f3n les responsables o interlocutores directes de l'acollida.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#relacio-de-voluntariat","title":"Relaci\u00f3 de voluntariat","text":"<p>Vegeu a CiviCRM &gt; M\u00f2dul voluntariat, pr\u00e0ctiques i educaci\u00f3 en el lleure &gt; Voluntariat &gt; Relacions.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#grups","title":"Grups","text":"<p>Vegeu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre els grups a CiviCRM &gt; Grups.</p> <p>El m\u00f2dul definir\u00e0 per defecte la seg\u00fcent jerarquia de grups:</p> <ul> <li> <p>Xarxa d'Hospitalitat</p> <ul> <li>Llars d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat<ul> <li>Llars d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - actives (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Llars d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2riques (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> <li>Voluntaris d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat<ul> <li>Voluntaris d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Voluntaris d'acollida en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> <li>Voluntaris d'acompanyament en Xarxa d'Hospitalitat<ul> <li>Voluntaris d'acompanyament en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Voluntaris d'acompanyament en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2rics (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> <li>Persones acollides en Xarxa d'Hospitalitat<ul> <li>Persones acollides en Xarxa d'Hospitalitat - actius (grup intel\u00b7ligent)</li> <li>Persones acollides en Xarxa d'Hospitalitat - hist\u00f2ric (grup intel\u00b7ligent)</li> </ul> </li> <li>Fam\u00edlies interessades en XH pendents de contactar</li> <li>Responsables fam\u00edlies interessades en XH pendents de contactar</li> <li>Fam\u00edlies interessades en XH pendents d'alternativa</li> <li>Responsables fam\u00edlies interessades en XH pendents d'alternativa</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#informes","title":"Informes","text":""},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#acollides-en-xarxa-dhospitalitat-actives","title":"Acollides en Xarxa d'Hospitalitat - actives","text":"<ul> <li> <p>Men\u00fa</p> <p>Informes personalitzats &gt; Xarxa d'Hospitalitat &gt; Acollides en Xarxa d'Hospitalitat - actives</p> </li> <li> <p>Tipus d'informe</p> <p>Informe de relacions</p> </li> <li> <p>Columnes</p> <ul> <li>Relaci\u00f3 A-B</li> <li>Data d'inici de la relaci\u00f3</li> <li>Data de finalitzaci\u00f3 de la relaci\u00f3</li> </ul> </li> <li> <p>Filtres</p> <ul> <li>Relaci\u00f3 = <code>\u00e9s acollida en Xarxa d'Hospitalitat a</code></li> <li>Grup = <code>persones acollides en Xarxa d'Hospitalitat - actives</code></li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/definicio/#families-interessades","title":"Fam\u00edlies interessades","text":"<ul> <li> <p>Descripci\u00f3</p> <p>Fam\u00edlies que tenen una activitat <code>[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada</code></p> </li> <li> <p>Men\u00fa</p> <p>Informes personalitzats &gt; Xarxa d'Hospitalitat &gt; Fam\u00edlies interessades</p> </li> <li> <p>Tipus d'informe</p> <p>Informe de detalls d'activitat</p> </li> <li> <p>Columnes</p> <ul> <li>Nom del contacte dest\u00ed</li> <li>Tipus d'activitat</li> <li>Data de l'activitat</li> <li>Estat de l'activitat</li> <li>Detalls de l'activitat</li> </ul> </li> <li> <p>Ordenaci\u00f3</p> <ul> <li>Data de l'activitat (Descendent)</li> </ul> </li> <li> <p>Filtres</p> <ul> <li>Tipus d'activitat = <code>[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada</code></li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/","title":"Guia d'\u00fas","text":"<p>Cal tenir en compte</p> <ul> <li>Abans de donar d'alta cap contacte al CRM cal mirar abans que no existeixi.</li> <li>La comunicaci\u00f3 per correu electr\u00f2nic l'establirem amb les persones responsables de la llar. Per aquest motiu el correu electr\u00f2nic de contacte ha d'estar definit en la fitxa de la persona i no en la de la llar.</li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#families-interessades","title":"Fam\u00edlies interessades","text":""},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#familia-interessada-nova","title":"Fam\u00edlia interessada nova","text":"<p>En general quan una fam\u00edlia mostra el seu inter\u00e8s en ser fam\u00edlia acollidora procedirem de la seg\u00fcent manera:</p> <ol> <li>Donar d'alta el contacte del tipus <code>Llar</code></li> <li>Donar d'alta el contacte tipus <code>Persona</code></li> <li>Crear una relaci\u00f3 entre la llar i la persona del tipus <code>t\u00e9 de responsable de la llar a</code></li> <li> <p>Crear una activitat <code>[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada</code> a la llar interessada</p> <ul> <li>Posar la data en que ha mostrat l'inter\u00e8s al camp <code>Data de l'activitat</code></li> <li>Definir el camp <code>Estat</code> com a<ul> <li><code>Pendent de contactar</code> si no s'ha contactat encara amb el responsable de la llar</li> <li><code>Pendent de resoldre</code> altrament, per indicar que la fam\u00edlia est\u00e0 en proc\u00e9s de decidir si passa a ser fam\u00edlia acollidora</li> </ul> </li> </ul> </li> </ol>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#seguiment-families-interessades","title":"Seguiment fam\u00edlies interessades","text":"<p>En l'informe que podem trobar a Informes personalitzats &gt; Xarxa d'Hospitalitat &gt; Fam\u00edlies interessades podem veure el llistat de totes les fam\u00edlies que han mostrat el seu inter\u00e8s en ser fam\u00edlies d'acollida. En el mateix informe podem filtrar per l'<code>Estat de l'activitat</code> per veure les fam\u00edlies que es troben</p> <ul> <li>Pendents de contactar (<code>Pendent de contactar</code>)</li> <li>Pendents de decidir si passen a ser fam\u00edlia d'acollida o no (<code>Pendent de resoldre</code>)</li> <li>Han decidit ser fam\u00edlia d'acollida (<code>Completat</code>)</li> <li>Han descartat ser fam\u00edlia d'acollida per\u00f2 encara els hi volem oferir una alternativa (<code>Cancel\u00b7lat pendent de donar alternatives</code>)</li> <li>Han descartat ser fam\u00edlia d'acollida (<code>Cancel\u00b7lat</code>)</li> </ul>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#contactar-amb-families-interessades","title":"Contactar amb fam\u00edlies interessades","text":"<p>Quan ens posem en contacte amb una fam\u00edlia acollidora cal modificar l'estat de l'activitat <code>[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada</code> de <code>Pendent de contactar</code> a <code>Pendent de resoldre</code>.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#enviament-de-correu-electronic-a-families-interessades","title":"Enviament de correu electr\u00f2nic a fam\u00edlies interessades","text":"<p>Es pot enviar un correu electr\u00f2nic aprofitant una plantilla predefinida a cada responsable de la llar de les fam\u00edlies interessades. Depenent de si tenim moltes fam\u00edlies per contactar ho farem mitjan\u00e7ant un correu electr\u00f2nic individual o b\u00e9 programant un mailing.</p> <p>Podem fer una cerca r\u00e0pida sobre el grup <code>Responsables fam\u00edlies interessades en XH pendents de contactar</code> i triar l'acci\u00f3 que m\u00e9s ens convingui sobres tots els contactes o b\u00e9 sobre una selecci\u00f3.</p> <p>Tant si contactem per correu electr\u00f2nic com si ho fem d'alguna altre manera, un cop establert el contacte amb la fam\u00edlia, com d\u00e8iem en el punt anterior, haurem de modificar l'estat de l'activitat <code>[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada</code> a <code>Pendent de resoldre</code>.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#resolucio","title":"Resoluci\u00f3","text":"<p>Quan la fam\u00edlia, un cop fet el proc\u00e9s amb l'entitat, mant\u00e9 l'inter\u00e8s i vol iniciar el proc\u00e9s per ser fam\u00edlia acollidora canviarem l'estat de l'activitat <code>[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada</code> de <code>Pendent de resoldre</code> a <code>Completat</code>.</p> <p>Altrament si la fam\u00edlia descarta finalment passar a ser fam\u00edlia acollidora canviarem l'estat de l'activitat a <code>Cancel\u00b7lat pendent de donar alternatives</code> si desitgem oferir a la fam\u00edlia a posteriori la possibilitat de col\u00b7laborar d'alguna altra manera amb la Xarxa d'Hospitalitat, o b\u00e9 a <code>Cancel\u00b7lat</code> en cas contrari.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#acollida-en-families","title":"Acollida en fam\u00edlies","text":""},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#familia-dacollida-nova","title":"Fam\u00edlia d'acollida nova","text":"<ol> <li>Donar d'alta el contacte del tipus <code>Llar d'acollida</code>. Si el contacte ja existeix com a <code>Llar</code> assignar-li el tipus de contacte <code>Llar d'acollida</code>.</li> <li>Donar d'alta tants contactes del tipus <code>Voluntari</code> com es vulguin identificar en aquesta llar d'acollida nova. Si els contactes ja existeixen per\u00f2 no s\u00f3n del tipus <code>Voluntari</code> cal assignar-los-hi el tipus de contacte.</li> <li>Crear una relaci\u00f3 del tipus <code>\u00e9s voluntari a</code> entre el voluntari i l'organitzaci\u00f3.</li> <li>Crear una relaci\u00f3 del tipus <code>\u00e9s responsable de la llar de</code> o <code>\u00e9s membre de la llar de</code> segons correspongui entre la llar d'acollida i cada membre de la fam\u00edlia amb el qual es vulgui mantenir algun tipus d'interacci\u00f3 amb el CRM, p.ex. enviaments de correus electr\u00f2nics d'agra\u00efment.</li> </ol> <p>Relacions de voluntariat</p> <p>Potser podr\u00edem simplificar aquest procediment i estalviar-nos de crear les relacions de voluntariat per a cada membre de la fam\u00edlia en tant en quant que tots els membres d'una fam\u00edlia d'acollida ja s\u00f3n considerats de per si voluntaris.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#persona-acollida-nova","title":"Persona acollida nova","text":"<ol> <li>Donar d'alta el contacte del tipus <code>Persona migrant</code> i <code>Adult</code>. Si el contacte ja existeix per\u00f2 no \u00e9s del tipus <code>Persona migrant</code> o <code>Adult</code> cal assignar-li aquests tipus de contacte.</li> <li>Crear una relaci\u00f3 del tipus <code>\u00e9s acollida en Xarxa d'Hospitalitat a</code> entre la persona acollida i la llar d'acollida corresponent.</li> </ol>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#acompanyament-nou","title":"Acompanyament nou","text":"<ol> <li>Donar d'alta el contacte de tipus <code>Voluntari</code>. Si el contacte ja existeix per\u00f2 no \u00e9s del tipus <code>Voluntari</code> cal assignar-li aquest tipus de contacte.</li> <li>Crear una relaci\u00f3 del tipus <code>acompanya en Xarxa d'Hospitalitat a</code> entre la persona acollida i el voluntari que ofereix l'acompanyament.</li> </ol> <p>Relacions de voluntariat</p> <p>Potser podr\u00edem simplificar aquest procediment i estalviar-nos de crear les relacions de voluntariat en tant en quant que les persones que fan l'acompanyament s\u00f3n considerades de per si volunt\u00e0ries.</p>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#seguiment","title":"Seguiment","text":"<ol> <li>Crear una activitat del tipus <code>[Xarxa Hospitalitat] Seguiment</code> en el contacte a qui es fa el seguiment, especificar l'<code>\u00c0mbit</code> si \u00e9s en relaci\u00f3 a <code>Acompanyament</code> o <code>Acollida</code> i emplenar les observacions del mateix.</li> </ol>"},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#families-interessades-que-finalment-no-acullen","title":"Fam\u00edlies interessades que finalment no acullen","text":""},{"location":"xarxa-hospitalitat/guia-us/#enviament-de-correu-electronic-per-donar-alternatives-a-families-interessades","title":"Enviament de correu electr\u00f2nic per donar alternatives a fam\u00edlies interessades","text":"<p>Es pot enviar un correu electr\u00f2nic aprofitant una plantilla predefinida a cada responsable de la llar de les fam\u00edlies interessades. Depenent de si tenim moltes fam\u00edlies per contactar ho farem mitjan\u00e7ant un correu electr\u00f2nic individual o b\u00e9 programant un mailing.</p> <p>Podem fer una cerca r\u00e0pida sobre el grup <code>Responsables fam\u00edlies interessades en XH pendents d'alternativa</code> i triar l'acci\u00f3 que m\u00e9s ens convingui sobres tots els contactes o b\u00e9 sobre una selecci\u00f3.</p> <p>Tant si contactem per correu electr\u00f2nic com si ho fem d'alguna altre manera, un cop la fam\u00edlia ha estat informada de les alternatives que t\u00e9 per col\u00b7laborar amb la Xarxa d'Hospitalitat haurem de modificar l'estat de l'activitat <code>[Xarxa Hospitalitat] Fam\u00edlia interessada</code> de <code>Cancel\u00b7lat pendent de donar alternatives</code> a <code>Cancel\u00b7lat</code>.</p>"}]}